(function (t) {
// fr
t.add("info_gen_apa.q2infogene", "Cocher oui, si dans votre collectivit\u00e9, au moins un agent a un cycle de travail sp\u00e9cifique: Cycle annuel, saisonnier, mensuel...", "modal", "fr");
t.add("info_gen_apa.q3", "<p> Selon l'article L. 5212-13 du Code du Travail, entrent dans le calcul des BOETH (b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019obligation d\u2019emploi de travailleurs handicap\u00e9s) les cat\u00e9gories ci-dessous : <\/p> <ul> <li> <p>Travailleurs reconnus handicap\u00e9s par la commission des droits et de l\u2019autonomie des personnes handicap\u00e9es (CDAPH), ex Cotorep<\/p> <\/li> <li> <p>Agents b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une allocation temporaire d\u2019invalidit\u00e9 ou  d\u2019une ATIACL<\/p> <\/li> <li> <p>Agents reclass\u00e9s<\/p> <\/li> <li> <p>Titulaires de l\u2019allocation adulte handicap\u00e9 (AAH)<\/p> <\/li> <li> <p>Titulaires 'rente' d\u2019accidents du travail ou maladies professionnelles si incapacit\u00e9 permanente sup\u00e9rieure \u00e0 10%<\/p> <\/li> <li> <p>Orphelins de guerre de - de 21 ans et m\u00e8res veuves<\/p> <\/li> <li> <p>Sapeurs-pompiers volontaires titulaires d\u2019une allocation\/rente<\/p> <\/li> <li> <p>Titulaires de la carte d\u2019invalidit\u00e9<\/p> <\/li> <li> <p>Titulaires d\u2019un emploi r\u00e9serv\u00e9<\/p> <\/li> <li> <p>Titulaires d\u2019une pension d\u2019invalidit\u00e9 si l\u2019invalidit\u00e9 r\u00e9duit d\u2019au moins 2\/3 la capacit\u00e9 de gain ou de travail<\/p> <\/li> <li> <p>Titulaires d\u2019une pension militaire d\u2019invalidit\u00e9<\/p> <\/li> <li> <p>Veuves de guerre<\/p> <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_gen_apa.q4", "<p> La collectivit\u00e9 peut organiser des entretiens sp\u00e9cifiques \u00e0 destination des agents souhaitant b\u00e9n\u00e9ficier d'un cong\u00e9 familial (cong\u00e9 parental, disponibilit\u00e9 pour \u00e9lever un enfant de \u2013 de 8 ans, \u2026) de 6 mois ou plus afin de les informer (avant le d\u00e9part et\/ou \u00e0 leur retour) des r\u00e8gles et des effets de ces cong\u00e9s en termes de carri\u00e8re. <\/p> <p>Vous devez donc indiquer s\u2019il existe dans votre collectivit\u00e9 un dispositif d\u2019entretiens sp\u00e9cifiques pour les cong\u00e9s de 6 mois et plus :<\/p> <ul> <li> <p>Avant le d\u00e9part ?<\/p> <\/li> <li> <p>Au retour de cong\u00e9s ?<\/p> <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_gen_apa.q6", "<p> Pr\u00e9vu par le d\u00e9cret n\u00b02004-878 du 26 ao\u00fbt 2004 modifi\u00e9, le compte \u00e9pargne-temps permet \u00e0 son titulaire d\u2019accumuler des droits \u00e0 cong\u00e9s. Les agents titulaires et contractuels occupant un emploi \u00e0 temps complet ou \u00e0 temps non complet, employ\u00e9s de mani\u00e8re continue et ayant accompli au minimum une ann\u00e9e de services, peuvent solliciter l\u2019ouverture d\u2019un compte \u00e9pargne-temps.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_gen_apa.q7", "<p> D\u2019apr\u00e8s l\u2019article 2 du d\u00e9cret n\u00b02016-151 du 11 f\u00e9vrier 2016, \u00able t\u00e9l\u00e9travail d\u00e9signe toute forme d\u2019organisation du travail dans laquelle un travail qui aurait \u00e9galement pu \u00eatre ex\u00e9cut\u00e9 par un agent dans les locaux de l\u2019employeur est effectu\u00e9 hors de ces locaux de fa\u00e7on r\u00e9guli\u00e8re et volontaire en utilisant les technologies de l\u2019information et de la communication.\u00bb<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q114", "<p>Comment renseigner le nombre d\u2019agents en \u00e9quivalent temps plein r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 (ETPR) ? <\/p> <p>Attention, ici il s\u2019agit de compl\u00e9ter les ETPR pour l\u2019ann\u00e9e 2016<\/p> <ul> <li>Pour les agents \u00e0 temps complet sur une ann\u00e9e pleine, une personne est \u00e9gale \u00e0 une unit\u00e9.<\/li> <ul> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 une ann\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 temps complet = 1 ETPR <\/li> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 6 mois \u00e0 temps complet  = 0,5 ETPR <\/li> <\/ul> <li> Pour les agents \u00e0 temps partiel : <\/li> <p>L\u2019ETPR d\u00e9compte les effectifs en int\u00e9grant la sur-r\u00e9mun\u00e9ration dont b\u00e9n\u00e9ficient les agents exer\u00e7ant \u00e0 temps partiel. Il convient par ailleurs de ramener l\u2019ETPR au temps de pr\u00e9sence de l\u2019agent sur l\u2019ann\u00e9e.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 80% per\u00e7oit 86% de la r\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un temps plein, ce qui correspond \u00e0  0,80 en ETP et 0,86 en ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 sur 6 mois \u00e0 80% per\u00e7oit 86% de la r\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un temps plein = 0,86 x 6\/12 = 0,43 ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 sur 6 mois \u00e0 80% et 6 mois \u00e0 temps complet = (0,86 x 6\/12) + (1 x 6\/12)= 0,93 ETPR. <\/li> <\/ul> <li> Pour les agents \u00e0 temps non complet, il s\u2019agit de diviser le nombre d\u2019heures de l\u2019emploi concern\u00e9 par le nombre d\u2019heures d\u2019un temps complet (35 heures pour la semaine, 140 heures pour le mois), en calculant son temps de pr\u00e9sence sur l\u2019ann\u00e9e. <\/li> <ul> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 une ann\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 raison de 16 heures par semaine: 16 \/ 35 = 0,46  ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 8 mois au total sur l\u2019ann\u00e9e \u00e0 raison de 16 heures par semaine : (16\/35) x 8\/12 = 0,30 ETPR. <\/li> <\/ul> <p>Il conviendra ensuite d\u2019additionner l\u2019ensemble des ETPR de votre collectivit\u00e9 sur l\u2019ann\u00e9e 2017.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent \u00e0 temps complet (1 ETPR) + 2 agents \u00e0 temps partiel \u00e0 80 % (2 x 0,86 = 1,72 ETPR) + 1 agent travaillant 16 heures par semaine (16 \/ 35 = 0,46), tous sur une ann\u00e9e compl\u00e8te = 3,18 ETPR <\/li> <\/ul> <p>Si vous utilisez l\u2019extraction issue de la Norme 4DS (DADSU), cette information est pr\u00e9-remplie automatiquement. A d\u00e9faut, elle peut \u00eatre extraite directement du logiciel de paie.<\/p> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q124", "<p>Comment renseigner le nombre d\u2019agents en \u00e9quivalent temps plein r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 (ETPR) ? <\/p> <p>Attention, ici il s\u2019agit de compl\u00e9ter les ETPR pour l\u2019ann\u00e9e 2016<\/p> <p>Pour les agents \u00e0 temps complet sur une ann\u00e9e pleine, une personne est \u00e9gale \u00e0 une unit\u00e9.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 une ann\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 temps complet = 1 ETPR <\/li> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 6 mois \u00e0 temps complet  = 0,5 ETPR <\/li> <\/ul> <p>Pour les agents \u00e0 temps partiel :<\/p> <p>L\u2019ETPR d\u00e9compte les effectifs en int\u00e9grant la sur-r\u00e9mun\u00e9ration dont b\u00e9n\u00e9ficient les agents exer\u00e7ant \u00e0 temps partiel. Il convient par ailleurs de ramener l\u2019ETPR au temps de pr\u00e9sence de l\u2019agent sur l\u2019ann\u00e9e.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 80% per\u00e7oit 86% de la r\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un temps plein, ce qui correspond \u00e0  0,80 en ETP et 0,86 en ETPR. <\/li>\n<li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 sur 6 mois \u00e0 80% per\u00e7oit 86% de la r\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un temps plein = 0,86 x 6\/12 = 0,43 ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 sur 6 mois \u00e0 80% et 6 mois \u00e0 temps complet = (0,86 x 6\/12) + (1 x 6\/12)= 0,93 ETPR. <\/li> <\/ul> <p>Pour les agents \u00e0 temps non complet, il s\u2019agit de diviser le nombre d\u2019heures de l\u2019emploi concern\u00e9 par le nombre d\u2019heures d\u2019un temps complet (35 heures pour la semaine, 140 heures pour le mois), en calculant son temps de pr\u00e9sence sur l\u2019ann\u00e9e.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 une ann\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 raison de 16 heures par semaine: 16 \/ 35 = 0,46  ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 8 mois au total sur l\u2019ann\u00e9e \u00e0 raison de 16 heures par semaine : (16\/35) x 8\/12 = 0,30 ETPR. <\/li> <\/ul> <p>Il conviendra ensuite d\u2019additionner l\u2019ensemble des ETPR de votre collectivit\u00e9 sur l\u2019ann\u00e9e 2017.<\/p>\n<ul> <li> Exemple : 1 agent \u00e0 temps complet (1 ETPR) + 2 agents \u00e0 temps partiel \u00e0 80 % (2 x 0,86 = 1,72 ETPR) + 1 agent travaillant 16 heures par semaine (16 \/ 35 = 0,46), tous sur une ann\u00e9e compl\u00e8te = 3,18 ETPR <\/li> <\/ul> <p>Si vous utilisez l\u2019extraction issue de la Norme 4DS (DADSU), cette information est pr\u00e9-remplie automatiquement. A d\u00e9faut, elle peut \u00eatre extraite directement du logiciel de paie.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q131", "<p>Comment renseigner le nombre d\u2019agents en \u00e9quivalent temps plein r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 (ETPR) ? <\/p> <p>Attention, ici il s\u2019agit de compl\u00e9ter les ETPR pour l\u2019ann\u00e9e 2016<\/p> <p>Pour les agents \u00e0 temps complet sur une ann\u00e9e pleine, une personne est \u00e9gale \u00e0 une unit\u00e9.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 une ann\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 temps complet = 1 ETPR <\/li> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 6 mois \u00e0 temps complet  = 0,5 ETPR <\/li> <\/ul> <p>Pour les agents \u00e0 temps partiel :<\/p> <p>L\u2019ETPR d\u00e9compte les effectifs en int\u00e9grant la sur-r\u00e9mun\u00e9ration dont b\u00e9n\u00e9ficient les agents exer\u00e7ant \u00e0 temps partiel. Il convient par ailleurs de ramener l\u2019ETPR au temps de pr\u00e9sence de l\u2019agent sur l\u2019ann\u00e9e.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 toute l\u2019ann\u00e9e \u00e0 80% per\u00e7oit 86% de la r\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un temps plein, ce qui correspond \u00e0  0,80 en ETP et 0,86 en ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 sur 6 mois \u00e0 80% per\u00e7oit 86% de la r\u00e9mun\u00e9ration d\u2019un temps plein = 0,86 x 6\/12 = 0,43 ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent employ\u00e9 sur 6 mois \u00e0 80% et 6 mois \u00e0 temps complet = (0,86 x 6\/12) + (1 x 6\/12)= 0,93 ETPR. <\/li> <\/ul> <p>Pour les agents \u00e0 temps non complet, il s\u2019agit de diviser le nombre d\u2019heures de l\u2019emploi concern\u00e9 par le nombre d\u2019heures d\u2019un temps complet (35 heures pour la semaine, 140 heures pour le mois), en calculant son temps de pr\u00e9sence sur l\u2019ann\u00e9e.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 une ann\u00e9e compl\u00e8te \u00e0 raison de 16 heures par semaine: 16 \/ 35 = 0,46  ETPR. <\/li> <li> Exemple : 1 agent ayant travaill\u00e9 8 mois au total sur l\u2019ann\u00e9e \u00e0 raison de 16 heures par semaine : (16\/35) x 8\/12 = 0,30 ETPR. <\/li> <\/ul> <p>Il conviendra ensuite d\u2019additionner l\u2019ensemble des ETPR de votre collectivit\u00e9 sur l\u2019ann\u00e9e 2017.<\/p> <ul> <li> Exemple : 1 agent \u00e0 temps complet (1 ETPR) + 2 agents \u00e0 temps partiel \u00e0 80 % (2 x 0,86 = 1,72 ETPR) + 1 agent travaillant 16 heures par semaine (16 \/ 35 = 0,46), tous sur une ann\u00e9e compl\u00e8te = 3,18 ETPR <\/li> <\/ul> <p>Si vous utilisez l\u2019extraction issue de la Norme 4DS (DADSU), cette information est pr\u00e9-remplie automatiquement. A d\u00e9faut, elle peut \u00eatre extraite directement du logiciel de paie.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q132", "<p>Il faut par exemple comptabiliser ici les agents du centre de gestion en mission remplacement.<\/p> <p> Si une personne a exerc\u00e9 au cours de plusieurs p\u00e9riodes distinctes, ne la compter qu\u2019une seule fois.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtDepetota", "<p>Ce sont par exemple des contrats de fournitures, de sous-traitance, ou de prestations de services avec des ateliers prot\u00e9g\u00e9s, centres d'aide par le travail, centres de distribution de travail \u00e0 domicile.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtDepeinsepershand", "<p> Il faut comptabiliser ici : <\/p> <ul> <li> Les am\u00e9nagements des postes de travail et les \u00e9tudes y aff\u00e9rentes avec le concours du m\u00e9decin charg\u00e9 de la pr\u00e9vention ou du m\u00e9decin du travail et des instances comp\u00e9tentes en mati\u00e8re d'hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et de conditions de travail <\/li> <li> La r\u00e9alisation, dans les locaux de l'employeur, de travaux destin\u00e9s \u00e0 faciliter l'acc\u00e8s des personnes handicap\u00e9es <\/li> <li> Les r\u00e9mun\u00e9rations vers\u00e9es aux agents charg\u00e9s d'accompagner une personne handicap\u00e9e dans l'exercice de ses fonctions professionnelles ou les prestations \u00e9quivalentes servies par des organismes de droit priv\u00e9 <\/li> <li> La mise en place de moyens de transport individuels et de communication adapt\u00e9s en fonction de l'aptitude physique de chaque travailleur handicap\u00e9 lorsque leur prise en charge n'est pas assur\u00e9e par la prestation de compensation pr\u00e9vue par le code de l'action sociale et des familles <\/li> <li> Les aides vers\u00e9es par les employeurs publics afin d'am\u00e9liorer les conditions de vie des travailleurs handicap\u00e9s qu'ils emploient et destin\u00e9es \u00e0 faciliter leur insertion professionnelle <\/li> <li> Les aides que les employeurs publics versent \u00e0 des organismes contribuant, par leur action, \u00e0 l'insertion professionnelle des personnes handicap\u00e9es dans la fonction publique <\/li> <li> La conception de mat\u00e9riels ou d'aides techniques pour les travailleurs handicap\u00e9s <\/li> <li> La formation et la sensibilisation \u00e0 la question de l'int\u00e9gration professionnelle des travailleurs handicap\u00e9s des personnels susceptibles d'\u00eatre en relation avec eux <\/li> <li> Les formations destin\u00e9es \u00e0 compenser les cons\u00e9quences du handicap au travail ou celles adapt\u00e9es aux besoins professionnels particuliers des travailleurs handicap\u00e9s <\/li> <li> L'accueil des personnes handicap\u00e9es pour des p\u00e9riodes de mise en situation professionnelle d\u2019une dur\u00e9e \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 35 heures (ajout\u00e9 par le D\u00e9cret n\u00b02017-60 du 28 janvier 2017. JO du 31 janvier 2017) <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtRealemplpershand", "<p>Il n'existe pas de proc\u00e9dure de reconnaissance de la qualit\u00e9 de lourdement handicap\u00e9 dans la Fonction Publique. <\/p> <p>N\u00e9anmoins, d\u00e8s lors qu'elles d\u00e9passent, pour l'agent concern\u00e9, 35 % du traitement brut annuel minimum vers\u00e9 \u00e0 un agent occupant \u00e0 temps complet un emploi public au 31 d\u00e9cembre de l'ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e, les d\u00e9penses pr\u00e9cit\u00e9es peuvent \u00eatre comptabilis\u00e9es dans cet indicateur en doublant leur montant<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtDepeamentrav", "<p>Il faut aussi prendre en compte pour r\u00e9duire le nombre d'unit\u00e9s manquantes les am\u00e9nagements des postes de travail effectu\u00e9s pour maintenir dans leur emploi les agents reconnus inaptes \u00e0 l'exercice de leurs fonctions s\u2019ils n\u2019ont pas \u00e9t\u00e9 reconnus BOETH.<\/p> <p>Chaque am\u00e9nagement est uniquement pris en compte lorsqu'il est entrepris sur la base d'un avis m\u00e9dical.<\/p> <p> Son co\u00fbt doit \u00e9galement exc\u00e9der 10 % du traitement brut annuel minimum vers\u00e9 \u00e0 un agent occupant \u00e0 temps complet un emploi public au 31 d\u00e9cembre de l'ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q162", "<p>Converties en \u00e9quivalent b\u00e9n\u00e9ficiaires, les sommes \u00e0 indiquer ci-dessous sont incluses sous forme de d\u00e9pense dans le calcul du taux de travailleurs handicap\u00e9s (la d\u00e9pense accord\u00e9e ne peut \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 la moiti\u00e9 du nombre total de b\u00e9n\u00e9ficiaires).<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.r2102", "<p>L\u2019article 7-1 de la loi du 26 janvier 1984 permet de conserver les r\u00e9gimes de travail mis en place ant\u00e9rieurement \u00e0 l\u2019entr\u00e9e en vigueur de la loi n\u00b02001-2 du 3 janvier 2001. Il s\u2019agit ici des jours ch\u00f4m\u00e9s par les agents conserv\u00e9s dans ce cadre. Le maintien de cette d\u00e9rogation suppose toutefois l\u2019existence d\u2019une d\u00e9lib\u00e9ration express de la collectivit\u00e9.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q225", "<p>Il s\u2019agit d\u2019un outil facultatif qui d\u00e9termine les modalit\u00e9s de gestion, de contr\u00f4le et d\u2019organisation du temps de travail des agents (horaires, cycles, \u2026) afin de mieux concilier le temps professionnel et le temps personnel (cf. Protocole d\u2019accord relatif \u00e0 l\u2019\u00e9galit\u00e9 professionnelle entre les femmes et les hommes dans la fonction publique du 8 mars 2013).<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q341", "<p>Cas de l'auto-assurance :<\/p> <ul> <li> Sans convention de gestion avec P\u00f4le Emploi : la collectivit\u00e9 assume la gestion administrative de l'allocation et le risque financier en versant si n\u00e9cessaire des indemnit\u00e9s directement aux b\u00e9n\u00e9ficiaires. <\/li> <li> Avec convention de gestion avec P\u00f4le Emploi : la collectivit\u00e9 assume le risque financier en versant si n\u00e9cessaire des indemnit\u00e9s directement aux b\u00e9n\u00e9ficiaires mais d\u00e9l\u00e8gue la gestion administrative de l'allocation. <\/li> <\/ul> <p>PR\u00c9CISIONS : Le syst\u00e8me de l'auto-assurance est obligatoire concernant les fonctionnaires<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q342", "<p>Cas de l'auto-assurance :<\/p> <ul> <li> sans convention de gestion avec P\u00f4le Emploi : la collectivit\u00e9 assume la gestion administrative de l'allocation et le risque financier en versant si n\u00e9cessaire des indemnit\u00e9s directement aux b\u00e9n\u00e9ficiaires. <\/li> <li> avec convention de gestion avec P\u00f4le Emploi : la collectivit\u00e9 assume le risque financier en versant si n\u00e9cessaire des indemnit\u00e9s directement aux b\u00e9n\u00e9ficiaires mais d\u00e9l\u00e8gue la gestion administrative de l'allocation. <\/li> <\/ul> <p>L\u2018adh\u00e9sion au r\u00e9gime d'assurance ch\u00f4mage pour les contractuels :<\/p> <ul> <li> dans ce cas, c'est l'UNEDIC qui sera en charge du versement des indemnit\u00e9s ch\u00f4mage et de la gestion administrative. <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q343", "<p>Les heures compl\u00e9mentaires sont les heures que l'employeur peut demander d'effectuer aux agents \u00e0 temps non complet en plus de leur temps de travail habituel, jusqu\u2019au seuil du temps complet.<\/p> <p>Les heures suppl\u00e9mentaires sont les heures effectu\u00e9es au-del\u00e0 du temps plein correspondant au cycle de travail de l\u2019agent.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtCharpers", "<p>Les charges de personnel correspondent aux salaires (traitement et primes) augment\u00e9s des charges salariales et patronales dont le montant est indiqu\u00e9 au chapitre 012 du compte administratif.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtDepefonccoll", "<p>Il faut renseigner les d\u00e9penses r\u00e9elles du compte administratif.<\/p> <p>Le compte administratif, \u00e9tabli par l\u2019ordonnateur, rapproche les pr\u00e9visions ou autorisations inscrites au budget (au niveau du chapitre ou de l\u2019article selon les dispositions arr\u00eat\u00e9es lors du vote du budget primitif) des r\u00e9alisations effectives en d\u00e9penses (mandats) et en recettes (titres).<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q412", "<p>Les d\u00e9penses pouvant \u00eatre prises en compte en mati\u00e8re de pr\u00e9vention sont : <\/p> <ul> <li> Les d\u00e9penses relatives aux interventions en mati\u00e8re de pr\u00e9vention et de s\u00e9curit\u00e9 : <ul> <li> travaux recommand\u00e9s par des agents affect\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9vention et \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 <\/li> <li> r\u00e9fections de locaux dont l'utilisation comportait des risques en mati\u00e8re de s\u00e9curit\u00e9 <\/li> <li> changements de mat\u00e9riels d\u00e9fectueux et dont l'utilisation pouvait s'av\u00e9rer dangereuse <\/li> <\/ul> <\/li> <li> Les d\u00e9penses correspondant aux mesures prises dans l\u2019ann\u00e9e pour l\u2019am\u00e9lioration des conditions de travail, \u00e0 savoir des d\u00e9penses li\u00e9es \u00e0 l'am\u00e9lioration de l'environnement de travail, comme : <ul> <li> meilleur \u00e9clairage des locaux <\/li> <li> achats de mobiliers ergonomiques <\/li> <li> agencement de locaux pour diminuer la p\u00e9nibilit\u00e9 de certaines t\u00e2ches <\/li> <li> remplacement de mat\u00e9riels ou d'outils par des \u00e9quipements plus modernes et d'utilisation plus ais\u00e9e\u2026 <\/li> <li> Ne pas y inclure les achats de mat\u00e9riel de bureau s'il s'agit du remplacement total ou partiel d'un parc existant pour suivre les \u00e9volutions de la technique (cas des micro-ordinateurs), les travaux de peinture qui correspondent \u00e0 de l'entretien normal des locaux, et les investissements en mat\u00e9riel lourd (sauf s\u2019ils ont un rapport direct avec la qualit\u00e9 de l\u2019environnement de travail). <\/li> <\/ul> <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q414", "<p>Les employeurs priv\u00e9s ou publics ont l\u2019obligation de transcrire dans un document unique les r\u00e9sultats de l'\u00e9valuation des risques professionnels. <\/p> <p>Il s\u2019agit d\u2019un outil de pr\u00e9vention au profit des agents, des collectivit\u00e9s et des employeurs publics. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q415", "<p>Dans le cadre de l\u2019\u00e9laboration du Document unique d\u2019\u00e9valuation des risques professionnels, un diagnostic des RPS ainsi qu\u2019un plan de pr\u00e9vention doivent \u00eatre \u00e9labor\u00e9s par l\u2019autorit\u00e9 territoriale. <\/p> <p>Le plan de pr\u00e9vention des RPS s\u2019inscrit dans une d\u00e9marche \u00e0 la fois de pr\u00e9vention des risques mais aussi d\u2019am\u00e9lioration de la qualit\u00e9 de vie au travail. <\/p> <p>Cf. Accord-cadre du 22 octobre 2013 relatif \u00e0 la pr\u00e9vention des RPS dans la  fonction publique (obligation pour les employeurs publics d\u2019\u00e9laborer un plan d\u2019\u00e9valuation et de pr\u00e9vention des RPS avant 2015) <\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q416", "<ul> <li> <p>D\u00e9marche de pr\u00e9vention des troubles musculo-squelettiques (TMS)<\/p> <ul> <li> Les TMS (Troubles Musculo-Squelettiques) sont des probl\u00e9matiques plurifactorielles qui trouvent leur source dans le travail. Une d\u00e9marche de pr\u00e9vention des TMS peut permettre d'identifier les m\u00e9canismes d'apparition et ainsi de pr\u00e9voir des solutions adapt\u00e9es. L\u2019\u00e9valuation de ces troubles et la mise en place d\u2019un plan d\u2019actions est obligatoire dans le cadre de l\u2019\u00e9laboration du Document unique d\u2019\u00e9valuation des risques professionnels. <\/li> <\/ul> <\/li> <li> <p>D\u00e9marche de pr\u00e9vention des risques canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes, toxiques pour la reproduction (CMR) <\/p> <ul> <li> La pr\u00e9vention du risque d\u2019exposition \u00e0 des agents chimiques canc\u00e9rog\u00e8nes, mutag\u00e8nes ou toxiques pour la reproduction (CMR) rel\u00e8ve du Code du travail et s\u2019inscrit dans la pr\u00e9vention du risque chimique. L\u2019\u00e9valuation des risques et la mise en place des mesures de pr\u00e9vention appropri\u00e9es reposent sur la connaissance du risque CMR. Elle s\u2019appuie sur les classifications r\u00e9glementaires des agents chimiques dangereux qui permettent notamment de d\u00e9finir les dangers et de les communiquer par le biais de l\u2019\u00e9tiquetage. Le Code du travail d\u00e9finit les agents chimiques dangereux CMR et les r\u00e9partit en 3 cat\u00e9gories selon la gravit\u00e9 des effets CMR (article R. 4411-6). <\/li> <\/ul> <\/li> <li> <p>Autres d\u00e9marches de pr\u00e9vention des risques<\/p> <ul> <li> Exemple : d\u00e9marches de pr\u00e9vention du risque routier, des addictions, des chutes de hauteur, de la p\u00e9nibilit\u00e9, initiation \u00e0 la mise en \u0153uvre des extincteurs, \u2026 <\/li> <\/ul> <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q43", "<p>D\u2019apr\u00e8s le guide de pr\u00e9vention et de traitement des situations de violences et de harc\u00e8lement dans la fonction publique de la Direction G\u00e9n\u00e9rale de l\u2019Administration et de la Fonction Publique, les violences physiques englobent les violences qui portent atteinte \u00e0 l\u2019int\u00e9grit\u00e9 physique de l\u2019individu. <\/p> <p>Il peut s\u2019agir de coups et blessures qui impliquent un contact direct entre l\u2019agresseur et sa victime. <\/p> <p>Elles se traduisent principalement par une ou des blessures aux cons\u00e9quences multiples : pr\u00e9judice esth\u00e9tique, souffrance, handicap irr\u00e9versible, voire perte de la vie. <\/p>                    <p>Sont par ailleurs aussi des violences physiques, les gestes ou agissements destin\u00e9s \u00e0 impressionner fortement, intimider, causer un choc \u00e9motionnel ou un trouble psychologique.<\/p> <p>Il n\u2019existe pas de d\u00e9finition officielle connue des violences verbales.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.mtFraidepla", "<p>Il faut comptabiliser ici les frais de trajet, restauration et h\u00e9bergement que la collectivit\u00e9 a engag\u00e9s pour la formation de l\u2019agent.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q611", "<p>Cet indicateur est r\u00e9serv\u00e9 aux collectivit\u00e9s qui disposent d\u2019un comit\u00e9 technique, d\u2019une CAP et le comit\u00e9 d\u2019hygi\u00e8ne, de s\u00e9curit\u00e9 et des conditions de travail propre. <\/p> <p>Si la CAP de ma collectivit\u00e9 est plac\u00e9e aupr\u00e8s du centre de gestion, ne pas renseigner le nombre de s\u00e9ance.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.nbHeurd", "<p>Une d\u00e9charge d\u2019activit\u00e9 de service correspond \u00e0 l\u2019autorisation donn\u00e9e \u00e0 un agent d\u2019exercer une activit\u00e9 syndicale pendant ses heures de services ; elle peut \u00eatre totale ou partielle et elle est cumulable avec les autorisations d\u2019absence pour mandat syndical. <\/p> <p>Ces d\u00e9charges sont attribu\u00e9es annuellement par la collectivit\u00e9, l\u2019\u00e9tablissement ou le centre de gestion, sous la forme d\u2019un cr\u00e9dit global d\u2019heures, selon un bar\u00e8me appliqu\u00e9 au nombre d\u2019agents employ\u00e9s.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.nbProtacco", "<p>Une d\u00e9charge d\u2019activit\u00e9 de service correspond \u00e0 l\u2019autorisation donn\u00e9e \u00e0 un agent d\u2019exercer une activit\u00e9 syndicale pendant ses heures de services ; elle peut \u00eatre totale ou partielle et elle est cumulable avec les autorisations d\u2019absence pour mandat syndical. <\/p> <p>Ces d\u00e9charges sont attribu\u00e9es annuellement par la collectivit\u00e9, l\u2019\u00e9tablissement ou le centre de gestion, sous la forme d\u2019un cr\u00e9dit global d\u2019heures, selon un bar\u00e8me appliqu\u00e9 au nombre d\u2019agents employ\u00e9s.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.nbjourgreve", "<p>Le nombre de jours de gr\u00e8ve doit \u00eatre indiqu\u00e9 pour les ann\u00e9es 2016 et 2017.<\/p> <p>Pour les arr\u00eats de travail pour gr\u00e8ve d'une dur\u00e9e inf\u00e9rieure \u00e0 une journ\u00e9e, ramener au nombre de journ\u00e9es en se basant sur une journ\u00e9e de travail de 7 heures.<\/p> <p>Exemples : 2 agents se mettent en gr\u00e8ve pendant 3 jours, mentionner (2 X 3) = 6 jours de gr\u00e8ve. Si 25 agents effectuent un d\u00e9brayage de 2 heures; alors : (25 agents x 2 heures) = 50 heures soit (50 heures \/ 7 heures par jour) > mentionner 7 jours de gr\u00e8ve au total<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.q714", "<p>Une collectivit\u00e9 peut choisir de participer financi\u00e8rement aux garanties de protection sociale compl\u00e9mentaire souscrites par leurs  agents. Il existe 2 cat\u00e9gories de risques auxquels les collectivit\u00e9s peuvent participer :<\/p> <ul> <li> Le risque Sant\u00e9 : soins li\u00e9s \u00e0 une atteinte \u00e0 l\u2019int\u00e9grit\u00e9 physique de la personne ou li\u00e9s \u00e0 la maternit\u00e9. Ce risque est garanti par la souscription \u00e0 une compl\u00e9mentaire sant\u00e9 aupr\u00e8s d\u2019une mutuelle notamment. <\/li> <li> Le risque Pr\u00e9voyance : perte de salaire li\u00e9e \u00e0 l\u2019incapacit\u00e9 de travail et \u00e0 l\u2019invalidit\u00e9. Ce risque est garanti par la souscription de contrats de type maintien de salaire. <\/li> <\/ul> <p>La participation ne pouvant \u00eatre vers\u00e9e qu\u2019aux seuls contrats garantissant la solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle, l\u2019employeur peut choisir soit de faire v\u00e9rifier cette condition par d\u2019autres organismes (on parle de labellisation) soit de v\u00e9rifier par lui-m\u00eame cette condition (on parle de convention de participation).<\/p> <ul> <li> La labellisation : l\u2019employeur participe pour tous les contrats et r\u00e8glements qui ont re\u00e7u un label attestant du respect de la condition de solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle. <\/li> <li> La convention de participation : L\u2019employeur propose un seul contrat pour lequel la condition de solidarit\u00e9 interg\u00e9n\u00e9rationnelle a \u00e9t\u00e9 v\u00e9rifi\u00e9e directement par la collectivit\u00e9 au terme d\u2019une proc\u00e9dure similaire \u00e0 un march\u00e9 public. L'agent souhaitant b\u00e9n\u00e9ficier de la participation de son employeur ne pourra donc adh\u00e9rer qu'\u00e0 ce seul contrat. <\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA3Handitorial", "<ul> <li><b>Non titulaire - Rempla\u00e7ants (Article 3 - 1)<\/b> : Pour assurer le remplacement temporaire de fonctionnaires ou d'agents contractuels autoris\u00e9s \u00e0 exercer leurs fonctions \u00e0 temps partiel ou indisponibles en raison d'un cong\u00e9 annuel, d'un cong\u00e9 de maladie, de grave ou de longue maladie, d'un cong\u00e9 de longue dur\u00e9e, d'un cong\u00e9 de maternit\u00e9 ou pour adoption, d'un cong\u00e9 parental ou d'un cong\u00e9 de pr\u00e9sence parentale, d'un cong\u00e9 de solidarit\u00e9 familiale ou de l'accomplissement du service civil ou national, du rappel ou du maintien sous les drapeaux ou de leur participation \u00e0 des activit\u00e9s dans le cadre des r\u00e9serves op\u00e9rationnelle, de s\u00e9curit\u00e9 civile ou sanitaire ou en raison de tout autre cong\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement octroy\u00e9 en application des dispositions r\u00e9glementaires applicables aux agents contractuels.<\/li> <li><b>Non titulaire - Affect\u00e9s sur poste vacant (Article 3 - 2)<\/b> : Pour faire face temporairement et pour une dur\u00e9e maximale de deux ans \u00e0 la vacance d'un emploi n\u2019ayant pu \u00eatre imm\u00e9diatement pourvu par un fonctionnaire.<\/li> <li><b>Non titulaire - Pas de cadre d\u2019emploi existant (Article 3 - 3, 1\u00b0)<\/b> : Lorsqu'il n'existe pas de cadre d'emplois comportant les fonctions correspondantes.<\/li> <li><b>Non titulaire - Cat\u00e9gorie A selon les fonctions et pour des besoins de service (Article 3 - 3, 2\u00b0)<\/b> : Lorsque les besoins ou la nature des fonctions le justifient et sous r\u00e9serve qu'aucun fonctionnaire n'ait pu \u00eatre recrut\u00e9.<\/li> <li><b>Non titulaire - Secr\u00e9taire de mairie, communes de moins de 1000 habitants (Article 3 - 3, 3\u00b0)<\/b> : Pour les emplois de secr\u00e9taire de mairie des communes de moins de 1 000 habitants et des groupements compos\u00e9s de communes dont la population moyenne est inf\u00e9rieure \u00e0 ce seuil.<\/li> <li><b>Non titulaire - Temps non complet des communes de moins de 1000 habitants (Article 3 - 3, 4\u00b0)<\/b> : Pour les emplois \u00e0 temps non complet des communes de moins de 1 000 habitants et des groupements compos\u00e9s de communes dont la population moyenne est inf\u00e9rieure \u00e0 ce seuil et si la quotit\u00e9 de temps de travail est inf\u00e9rieure \u00e0 50 % .<\/li> <li><b>Non titulaire - Communes de moins de 2000 habitants (Article 3 - 3, 4\u00b0)<\/b> : Pour les emplois des communes de moins de 2 000 habitants et des groupements de communes de moins de 10 000 habitants dont la cr\u00e9ation ou la suppression d\u00e9pend de la d\u00e9cision d'une autorit\u00e9 qui s'impose \u00e0 la collectivit\u00e9 ou \u00e0 l'\u00e9tablissement en mati\u00e8re de cr\u00e9ation, de changement de p\u00e9rim\u00e8tre ou de suppression d'un service public.<\/li> <li><b>Non titulaire\u2014Autres. Il peut s\u2019agir par exemple :<\/b> <ul> <li><b>PACTE (article 38 bis)<\/b> : Parcours d'acc\u00e8s aux carri\u00e8res de la fonction publique Territoriale, de l'Etat et de l'Hospitali\u00e8re<\/li> <li><b>Non titulaire contractuels handicap\u00e9s (article 38)<\/b> : B\u00e9n\u00e9ficiaires de la r\u00e9glementation relative aux travailleurs handicap\u00e9s<\/li> <li><b>Non titulaire emplois de direction (article 47)<\/b> : Emplois fonctionnels de direction dans les tr\u00e8s grandes collectivit\u00e9s<\/li> <li><b>Non titulaire contractuels ant\u00e9rieurs (article 136)<\/b> : Agents non titulaires maintenus en fonction lors de la publication de la loi<\/li> <li><b>Non titulaire - autres<\/b> : Autres agents non titulaires sur emplois permanents (notamment salari\u00e9s de droit priv\u00e9 recrut\u00e9s lors de la reprise d\u2019activit\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment g\u00e9r\u00e9es par une association).<\/li> <\/ul> <\/li> <\/ul> <p><u>NE DOIVENT PAS ETRE COMPTABILISES :<\/u><\/p> <ul> <li>les agents non titulaires en cong\u00e9 sans traitement de toute nature, y compris les agents en cong\u00e9 de maladie qui n\u2019ont pas ou plus de droit \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration<\/li> <li>les agents non titulaires plac\u00e9s en CFA<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA51Handitorial", "<p>Il s'agit d'ici :<\/p> <ul> <li>Soit une inaptitude constat\u00e9e par un m\u00e9decin agr\u00e9\u00e9, le comit\u00e9 m\u00e9dical d\u00e9partemental ou la commission de r\u00e9forme pour les agents de droit public (fonctionnaires ou agents non titulaires)<\/li> <li>Soit d'une inaptitude constat\u00e9e par le m\u00e9decin du travail pour les agents de droit priv\u00e9 (apprenti, CAE\u2026)<\/li> <li>Soit d'un avis du m\u00e9decin de pr\u00e9vention autre qu'avis favorable (toutes restrictions)<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA520Handitorial", "<p> <u>Pr\u00e9cisions sur les reclassements demand\u00e9s :<\/u><br \/> Il s\u2019agit ici du \u00ab vrai \u00bb reclassement <u>au sens statutaire<\/u>, c\u2019est-\u00e0-dire une d\u00e9cision prise par l'autorit\u00e9 territoriale par un arr\u00eat\u00e9. <\/p> L'agent est soit : <ul> <li>reclass\u00e9 dans un autre grade du m\u00eame cadre d\u2019emplois<\/li> <li>d\u00e9tach\u00e9 dans un autre cadre d\u2019emplois<\/li> <li>recrut\u00e9 dans un autre cadre d\u2019emplois<\/li> <\/ul> <p> Dans cette partie, vous devez saisir le nombre total de reclassements demand\u00e9s. Les reclassements demand\u00e9s \u00e0 comptabiliser sont ceux ayant fait l'objet d'une demande \u00e9crite de la part de l'agent. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA521Handitorial", "<p>Par reclassement, il faut entendre les reclassements effectifs c'est-\u00e0-dire qui ont donn\u00e9 lieu \u00e0 une d\u00e9cision de l'autorit\u00e9 territoriale prise par un arr\u00eat\u00e9.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA6Handitorial", "<p> <u>Pr\u00e9cisions sur les am\u00e9nagements de postes ou des conditions de travail :<\/u><br \/> Les restrictions li\u00e9es \u00e0 l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 de l\u2019agent peuvent contraindre l\u2019employeur \u00e0 modifier le poste de travail de l\u2019agent de fa\u00e7on temporaire ou permanente. Toute modification du poste de travail interviendra apr\u00e8s avis du m\u00e9decin du service de m\u00e9decine pr\u00e9ventive habilit\u00e9 \u00e0 proposer des am\u00e9nagements (Art. 24 du d\u00e9cret n\u00b085-603). <\/p> Il peut s'agir : <ul> <li>d\u2019all\u00e8gement des t\u00e2ches \u00e0 accomplir<\/li> <li>d'am\u00e9nagement des conditions mat\u00e9rielles du poste<\/li> <li>d'am\u00e9nagement du temps de travail<\/li> <\/ul> <p>Les mesures mises en \u0153uvre sont celles qui sont prises apr\u00e8s avis du m\u00e9decin de pr\u00e9vention tels qu'avis favorable avec am\u00e9nagement du poste de travail ou avis favorable avec restriction.<\/p><br><p>Il convient de comptabiliser, dans cet espace, le nombre total de mesures mises en \u0153uvre et non pas le nombre d'agents concern\u00e9s.<\/p>", "modal", "fr");t.add("info_coll_apa.qA7Handitorial", "<p> <u>Pr\u00e9cisions sur les mesures de changement d'affectation :<\/u><br \/> Un changement d\u2019affectation est prononc\u00e9 lorsque les n\u00e9cessit\u00e9s du service ne permettent pas l\u2019am\u00e9nagement du poste de travail.. <\/p> Un changement d\u2019affectation est prononc\u00e9 lorsque les n\u00e9cessit\u00e9s du service ne permettent pas l\u2019am\u00e9nagement du poste de travail. <ul> <li>affect\u00e9 dans un autre emploi de son grade adapt\u00e9 \u00e0 ses aptitudes physiques au sein de la collectivit\u00e9 <\/li> <li>affect\u00e9 dans le m\u00eame emploi mais dans un autre service dans lequel ses fonctions ne comporteront pas les m\u00eames contraintes physiques.<\/li> <\/ul> <p>Les mesures mises en \u0153uvre sont celles qui sont prises apr\u00e8s avis du m\u00e9decin de pr\u00e9vention tels qu'avis favorable avec am\u00e9nagement du poste de travail ou avis favorable avec restriction.<\/p> Plusieurs avis pr\u00e9alables sont n\u00e9cessaires : <ul> <li>le m\u00e9decin du service de m\u00e9decine pr\u00e9ventive afin de v\u00e9rifier que les nouvelles fonctions sont compatibles avec l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 de l\u2019agent<\/li> <li>le comit\u00e9 m\u00e9dical (apr\u00e8s un cong\u00e9 de maladie) ou la commission de r\u00e9forme (apr\u00e8s un cong\u00e9 pour accident ou une maladie professionnelle)<\/li> <li>la commission administrative paritaire donne un avis pr\u00e9alable au changement d\u2019affectation puisque la situation administrative de l\u2019agent change<\/li> <\/ul> <p> La demande de l\u2019agent n\u2019est pas n\u00e9cessaire pour l\u2019affecter dans un autre emploi ou pour modifier ses conditions de travail. L\u2019agent ne peut refuser cette nouvelle affectation d\u00e8s lors qu\u2019elle est compatible avec son \u00e9tat de sant\u00e9. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA7Handitorial", "<p> <u>Pr\u00e9cisions sur les mesures de changement d'affectation :<\/u><br \/> Un changement d\u2019affectation est prononc\u00e9 lorsque les n\u00e9cessit\u00e9s du service ne permettent pas l\u2019am\u00e9nagement du poste de travail.. <\/p> Un changement d\u2019affectation est prononc\u00e9 lorsque les n\u00e9cessit\u00e9s du service ne permettent pas l\u2019am\u00e9nagement du poste de travail. <ul> <li>affect\u00e9 dans un autre emploi de son grade adapt\u00e9 \u00e0 ses aptitudes physiques au sein de la collectivit\u00e9 <\/li> <li>affect\u00e9 dans le m\u00eame emploi mais dans un autre service dans lequel ses fonctions ne comporteront pas les m\u00eames contraintes physiques.<\/li> <\/ul> <p>Les mesures mises en \u0153uvre sont celles qui sont prises apr\u00e8s avis du m\u00e9decin de pr\u00e9vention tels qu'avis favorable avec am\u00e9nagement du poste de travail ou avis favorable avec restriction.<\/p> Plusieurs avis pr\u00e9alables sont n\u00e9cessaires : <ul> <li>le m\u00e9decin du service de m\u00e9decine pr\u00e9ventive afin de v\u00e9rifier que les nouvelles fonctions sont compatibles avec l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9 de l\u2019agent<\/li> <li>le comit\u00e9 m\u00e9dical (apr\u00e8s un cong\u00e9 de maladie) ou la commission de r\u00e9forme (apr\u00e8s un cong\u00e9 pour accident ou une maladie professionnelle)<\/li> <li>la commission administrative paritaire donne un avis pr\u00e9alable au changement d\u2019affectation puisque la situation administrative de l\u2019agent change<\/li> <\/ul> <p> La demande de l\u2019agent n\u2019est pas n\u00e9cessaire pour l\u2019affecter dans un autre emploi ou pour modifier ses conditions de travail. L\u2019agent ne peut refuser cette nouvelle affectation d\u00e8s lors qu\u2019elle est compatible avec son \u00e9tat de sant\u00e9. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_coll_apa.qA8Handitorial", "<p> <u>Pr\u00e9cisions sur les mesures de disponibilit\u00e9 d'office pour inaptitude physique :<\/u><br \/> Le fonctionnaire ayant \u00e9puis\u00e9 ses droits \u00e0 cong\u00e9s de maladie ordinaire, de longue maladie ou de longue dur\u00e9e peut \u00eatre plac\u00e9 en disponibilit\u00e9 d'office. <\/p> La mise en disponibilit\u00e9 intervient : <ul> <li>parce que l'\u00e9tat de sant\u00e9 du fonctionnaire ne lui permet pas encore de reprendre son travail<\/li> <li>ou parce qu'il a \u00e9t\u00e9 reconnu inapte aux fonctions correspondant \u00e0 son grade et que son administration ne peut pas imm\u00e9diatement le reclasser dans un autre emploi.<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q121", "<p>Il s'agit ici de savoir si l'agent qui est \u00e0 temps complet effectue un temps plein ou est \u00e0 temps partiel<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q28_1", "il s'agit du nombre de demandes pr\u00e9sent\u00e9es (Un agent peut avoir d\u00e9pos\u00e9 deux demandes au cours de la m\u00eame ann\u00e9e.)", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q28_2", "il s'agit du nombre de demandes accept\u00e9es (Un agent peut avoir d\u00e9pos\u00e9 deux demandes au cours de la m\u00eame ann\u00e9e.)", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q28_4", "il s'agit du nombre de modifications pr\u00e9sent\u00e9es par des agents occupant un emploi permanent \u00e0 temps complet et exer\u00e7ant leurs fonctions \u00e0 temps partiel qui, lors de leur demande de renouvellement modifient la quotit\u00e9 du temps de travail par rapport \u00e0 la p\u00e9riode pr\u00e9c\u00e9dente. Ne pas prendre en compte les retours au temps plein.", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q28_5", "Indiquez 1 si l'agent occupant un emploi \u00e0 temps complet et exer\u00e7ant sa fonction \u00e0 temps partiel choisi n'a pas renouvel\u00e9 sa demande de travail \u00e0 temps partiel.", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.qTypeCdd", "<ul> <li><b>Non titulaire - Rempla\u00e7ants (Article 3 - 1)<\/b> : Pour assurer le remplacement temporaire de fonctionnaires ou d'agents contractuels autoris\u00e9s \u00e0 exercer leurs fonctions \u00e0 temps partiel ou indisponibles en raison d'un cong\u00e9 annuel, d'un cong\u00e9 de maladie, de grave ou de longue maladie, d'un cong\u00e9 de longue dur\u00e9e, d'un cong\u00e9 de maternit\u00e9 ou pour adoption, d'un cong\u00e9 parental ou d'un cong\u00e9 de pr\u00e9sence parentale, d'un cong\u00e9 de solidarit\u00e9 familiale ou de l'accomplissement du service civil ou national, du rappel ou du maintien sous les drapeaux ou de leur participation \u00e0 des activit\u00e9s dans le cadre des r\u00e9serves op\u00e9rationnelle, de s\u00e9curit\u00e9 civile ou sanitaire ou en raison de tout autre cong\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement octroy\u00e9 en application des dispositions r\u00e9glementaires applicables aux agents contractuels.<\/li> <li><b>Non titulaire - Affect\u00e9s sur poste vacant (Article 3 - 2)<\/b> : Pour faire face temporairement et pour une dur\u00e9e maximale de deux ans \u00e0 la vacance d'un emploi n\u2019ayant pu \u00eatre imm\u00e9diatement pourvu par un fonctionnaire.<\/li> <li><b>Non titulaire - Pas de cadre d\u2019emploi existant (Article 3 - 3, 1\u00b0)<\/b> : Lorsqu'il n'existe pas de cadre d'emplois comportant les fonctions correspondantes.<\/li> <li><b>Non titulaire - Cat\u00e9gorie A selon les fonctions et pour des besoins de service (Article 3 - 3, 2\u00b0)<\/b> : Lorsque les besoins ou la nature des fonctions le justifient et sous r\u00e9serve qu'aucun fonctionnaire n'ait pu \u00eatre recrut\u00e9.<\/li> <li><b>Non titulaire - Secr\u00e9taire de mairie, communes de moins de 1000 habitants (Article 3 - 3, 3\u00b0)<\/b> : Pour les emplois de secr\u00e9taire de mairie des communes de moins de 1 000 habitants et des groupements compos\u00e9s de communes dont la population moyenne est inf\u00e9rieure \u00e0 ce seuil.<\/li> <li><b>Non titulaire - Temps non complet des communes de moins de 1000 habitants (Article 3 - 3, 4\u00b0)<\/b> : Pour les emplois \u00e0 temps non complet des communes de moins de 1 000 habitants et des groupements compos\u00e9s de communes dont la population moyenne est inf\u00e9rieure \u00e0 ce seuil et si la quotit\u00e9 de temps de travail est inf\u00e9rieure \u00e0 50 % .<\/li> <li><b>Non titulaire - Communes de moins de 2000 habitants (Article 3 - 3, 4\u00b0)<\/b> : Pour les emplois des communes de moins de 2 000 habitants et des groupements de communes de moins de 10 000 habitants dont la cr\u00e9ation ou la suppression d\u00e9pend de la d\u00e9cision d'une autorit\u00e9 qui s'impose \u00e0 la collectivit\u00e9 ou \u00e0 l'\u00e9tablissement en mati\u00e8re de cr\u00e9ation, de changement de p\u00e9rim\u00e8tre ou de suppression d'un service public.<\/li> <li><b>Non titulaire\u2014Autres. Il peut s\u2019agir par exemple :<\/b> <ul> <li><b>PACTE (article 38 bis)<\/b> : Parcours d'acc\u00e8s aux carri\u00e8res de la fonction publique Territoriale, de l'Etat et de l'Hospitali\u00e8re<\/li> <li><b>Non titulaire contractuels handicap\u00e9s (article 38)<\/b> : B\u00e9n\u00e9ficiaires de la r\u00e9glementation relative aux travailleurs handicap\u00e9s<\/li> <li><b>Non titulaire emplois de direction (article 47)<\/b> : Emplois fonctionnels de direction dans les tr\u00e8s grandes collectivit\u00e9s<\/li> <li><b>Non titulaire contractuels ant\u00e9rieurs (article 136)<\/b> : Agents non titulaires maintenus en fonction lors de la publication de la loi<\/li> <li><b>Non titulaire - autres<\/b> : Autres agents non titulaires sur emplois permanents (notamment salari\u00e9s de droit priv\u00e9 recrut\u00e9s lors de la reprise d\u2019activit\u00e9s pr\u00e9c\u00e9demment g\u00e9r\u00e9es par une association).<\/li> <\/ul> <\/li> <\/ul> <p><u>NE DOIVENT PAS ETRE COMPTABILISES :<\/u><\/p> <ul> <li>les agents non titulaires en cong\u00e9 sans traitement de toute nature, y compris les agents en cong\u00e9 de maladie qui n\u2019ont pas ou plus de droit \u00e0 r\u00e9mun\u00e9ration<\/li> <li>les agents non titulaires plac\u00e9s en CFA<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q26RefEmpNonPerma", "<ul> <li><b>Les collaborateurs de cabinet<\/b> (article 110)<\/li> <li><b>Les collaborateurs de groupes d\u2019\u00e9lus<\/b> (article 110-1)<\/li> <li><b>Les assistants maternels<\/b> (en charge d\u2019accueillir \u00e0 domicile des enfants, des adolescents ou des jeunes majeurs)<\/li> <li><b>Les assistants familiaux<\/b> (arr\u00eat\u00e9 du 10 juillet 2008), agr\u00e9\u00e9 d'avenant n\u00b0 305 du 20 mars 2007 relatif aux assistants familiaux, travaillant dans les centres ou services d'accueil familial ou de placement familial sp\u00e9cialis\u00e9<\/li> <li><b>Les accueillants familiaux<\/b> : article 57 de la loi DALO (mars 2007); d\u00e9cret d\u2019application n\u00b02010-928 d'aout 2010<\/li> <li><b>Les non titulaires \u00ab renfort ou saisonniers \u00bb<\/b> (art 3, 1\u00b0 et 2\u00b0) doivent \u00eatre comptabilis\u00e9s quels qu\u2019ils soient<\/li> <li><b>Les agents en Contrat Unique d\u2019Insertion (CUI)<\/b> : cr\u00e9\u00e9 en d\u00e9cembre 2008<\/li> <li><b>Les Emplois d\u2019Avenir<\/b> : cr\u00e9\u00e9s en 2012<\/li> <li><b>Les agents non-titulaires employ\u00e9s par le Centre de Gestion et mis \u00e0 disposition des collectivit\u00e9s<\/b><\/li> <li><b>Les apprentis<\/b> (agents b\u00e9n\u00e9ficiant de contrats d\u2019apprentissage)<\/li> <li><b>Les agents employ\u00e9s par recours \u00e0 l\u2019int\u00e9rim<\/b> : personnes employ\u00e9es dans le cadre du recours au service des entreprises mentionn\u00e9es \u00e0 l\u2019article L. 1251-1 du code du travail en r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 l\u2019article 3-7 de la loi n\u00b0 84-53 du 26 janvier 1984<\/li> <li><b>D\u2019autres types d\u2019agents<\/b>, et notamment les jeunes effectuant un service civique et les personnes b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une r\u00e9mun\u00e9ration accessoire autoris\u00e9e par la r\u00e9glementation sur le cumul des emplois (jurys de concours, surveillants)<\/li> <\/ul> <p>Si une personne a travaill\u00e9 \u00e0 des <b>p\u00e9riodes distinctes, ne la compter qu'une fois.<\/b><\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q122TempsPartiel", "<p><b>Le temps partiel de droit<\/b> est accord\u00e9 \u00e0 un agent (titulaire ou contractuel) \u00e0 temps complet et temps non complet (article 60 bis de la loi du 26 janvier 1984) :<\/p> <ul> <li>soit pour <b>raisons familiales<\/b> : <ul> <li>\u00e0 l'occasion de <b>chaque naissance jusqu'au 3\u00e8me anniversaire<\/b> de l'enfant<\/li> <li>\u00e0 l'occasion de <b>chaque adoption durant trois ans<\/b> \u00e0 compter de l'arriv\u00e9e au foyer de l'enfant<\/li> <li>pour donner des <b>soins \u00e0 son conjoint<\/b>, \u00e0 un <b>enfant<\/b> ou \u00e0 un <b>ascendant<\/b> atteint d'un handicap n\u00e9cessitant la pr\u00e9sence d'une tierce personne ou victime d'un accident ou d'une maladie grave<\/li> <\/ul> <\/li> <li>soit \u00e0 <b>certains travailleurs handicap\u00e9s<\/b> <\/li> <li><b>soit pour cr\u00e9er une entreprise<\/b><\/li> <\/ul> <p><b>Le temps partiel sur autorisation<\/b> est accord\u00e9 aux fonctionnaires et aux contractuels (employ\u00e9s depuis plus d\u2019un an) \u00e0 temps complet uniquement, <b>sur leur demande et sous r\u00e9serve des n\u00e9cessit\u00e9s du service<\/b>. Il ne peut \u00eatre inf\u00e9rieur au mi-temps (article 60 de la loi du 26 janvier 1984).<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q270RefPosistat", "<p>Pour les fonctionnaires :<\/p> <ul> <li> <b>En disponibilit\u00e9<\/b> : de dur\u00e9e variable, la disponibilit\u00e9 n\u2019ouvre pas droit \u00e0 traitement, avancement et retraite. Elle peut \u00eatre d'office (apr\u00e8s \u00e9puisement des droits \u00e0 cong\u00e9 maladie\u2026), de droit (motif familial, mandat \u00e9lectif\u2026) ou discr\u00e9tionnaires (exemple : convenances personnelles sous r\u00e9serve des n\u00e9cessit\u00e9s de service). Exception : Si l\u2019agent est en disponibilit\u00e9 pour \u00e9lever un enfant de moins de 8 ans, n\u00e9 ou adopt\u00e9 \u00e0 partir du 1er janvier 2004, cette disponibilit\u00e9 sera prise en compte pour le calcul du nombre de trimestre pour la retraite. Elle est limit\u00e9e \u00e0 3 ans par enfant. <\/li> <li> <b>En position hors cadre<\/b> : lorsqu'il est plac\u00e9 en position hors cadre, l'agent continue d'exercer ses fonctions dans l'administration, l'organisme ou l'entreprise qui l'accueille dans le cadre d'un d\u00e9tachement pr\u00e9alable obligatoire. L'agent cesse de b\u00e9n\u00e9ficier de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 retraite. Tous les 5 ans, le fonctionnaire peut demander sa r\u00e9int\u00e9gration dans son corps d'origine (Dur\u00e9e :Cinq ans maximum, renouvelables.) <\/li> <li> <b>En d\u00e9tachement sur emploi fonctionnel dans sa collectivit\u00e9<\/b> : sous r\u00e9serve de conditions statutaires particuli\u00e8res (appartenance \u00e0 certains cadres d'emplois), de la taille de la collectivit\u00e9 ou des seuils d\u00e9mographiques (pour les communes : sup\u00e9rieur \u00e0 2 000 habitants ; pour les \u00e9tablissements publics : sup\u00e9rieur \u00e0 10 000 habitants). <\/li> <li> <b>D\u00e9tachement sur emploi de cabinet dans sa collectivit\u00e9<\/b> : un fonctionnaire peut \u00eatre d\u00e9tach\u00e9 sur un emploi de cabinet dans sa propre collectivit\u00e9. Pour rappel, les collaborateurs de cabinet assistent les autorit\u00e9s territoriales dans leur double responsabilit\u00e9 politique et administrative. Toutes les collectivit\u00e9s peuvent cr\u00e9er au moins un emploi de cabinet, quelle que soit leur importance. En revanche, le nombre d\u2019emplois de cabinet est limit\u00e9 en fonction de la taille d\u00e9mographique de la collectivit\u00e9 (cf. article 110 de la loi du 26 janvier 1984). <\/li> <li><b>Changement de fili\u00e8re<\/b> : le concours, le d\u00e9tachement et l\u2019int\u00e9gration directe permettent la mobilit\u00e9 entre fili\u00e8res.<\/li> <li> <b>En cong\u00e9 sp\u00e9cial<\/b> : Le cong\u00e9 sp\u00e9cial peut s'appliquer aux agents sur emploi fonctionnel (r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 par la collectivit\u00e9). A l'issue du cong\u00e9 sp\u00e9cial, d'une dur\u00e9e maximum de 5 ans, l'agent est admis d'office \u00e0 la retraite. Sa dur\u00e9e est raccourcie lorsque le fonctionnaire atteint la limite d'\u00e2ge durant ces 5 ans. <\/li> <li><b>Cong\u00e9 fin d'activit\u00e9<\/b> : n\u2019existe plus, ne pas compl\u00e9ter<\/li> <\/ul> <p>Pour les fonctionnaires et les non titulaires :<\/p> <ul> <li> <b>Mise \u00e0 disposition d\u2019une organisation syndicale<\/b> : les collectivit\u00e9s peuvent mettre des agents \u00e0 disposition des organisations syndicales repr\u00e9sentatives pour exercer un mandat syndical \u00e0 l\u2019\u00e9chelon national sous r\u00e9serve des n\u00e9cessit\u00e9s du service et en fonction du nombre d'agent (cf. article 21 du d\u00e9cret 85-397 du 03 avril 1985 modifi\u00e9). <\/li> <li><b>Mise \u00e0 disposition dans une autre structure<\/b> : dans le cadre d'une convention avec la dite structure. Le fonctionnaire est pay\u00e9 par la collectivit\u00e9 d'origine.<\/li> <li><b>En cong\u00e9 parental<\/b> : l\u2019agent n\u2019est pas r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 ; ce cong\u00e9 lui permet de s'occuper des enfants jusqu'\u00e0 leur 3\u00e9me anniversaire.<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q201NbJourAbs", "<p>D\u00e9compte des jours d\u2019absence :  Le nombre de jours d\u2019absence hors autorisations sp\u00e9ciales doit \u00eatre mentionn\u00e9 en jours ou en demi-journ\u00e9e. Au del\u00e0 d\u20191\/2 journ\u00e9e, d\u00e9compter un jour. De plus, le d\u00e9compte doit \u00eatre en jours calendaires (exp. : arr\u00eat du jeudi au mardi inclus, d\u00e9compter 6 jours). Pour les autorisations sp\u00e9ciales, les d\u00e9comptes sont \u00e0 effectuer en jours ouvr\u00e9s.<\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q33Formation", "<p>Pr\u00e9cisions sur les types de formation :<\/p> <ul> <li> Les <b>pr\u00e9parations aux concours et aux examens d'acc\u00e8s<\/b> \u00e0 la FPT comportent: <ul> <li>les stages de pr\u00e9paration proprement dits<\/li> <li>les participations aux pr\u00e9formations, remises \u00e0 niveau<\/li> <li>les pr\u00e9parations aux concours et examens d\u2019acc\u00e8s \u00e0 la FPT<\/li> <\/ul> <\/li>\n<li> Les <b>formations pr\u00e9vues par les statuts particuliers<\/b> concernent toutes les <b>formations obligatoires<\/b> : <ul> <li>formation d'int\u00e9gration (suite \u00e0 une nomination) formation de professionnalisation (ayant pour but de d\u00e9velopper les comp\u00e9tences des agents ou d'en acqu\u00e9rir de nouvelles). <\/li> <li><b>Rentrent \u00e9galement dans ce cadre, les actions de formation relatives \u00e0 l'hygi\u00e8ne et \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9<\/b> qui sont pr\u00e9vues par le d\u00e9cret du 10 juin 1985 pour <b>les assistants de pr\u00e9vention, conseillers de pr\u00e9vention<\/b> et pour tous les agents.<\/li> <\/ul> <\/li>\n<li>La <b>formation personnelle<\/b> comprend les formations \u00e0 <b>l'initiative de l'agent<\/b>, \u00e0 l'exclusion du cong\u00e9 formation. Ne prendre en compte que les journ\u00e9es de formation prises au moyen de la d\u00e9charge d'activit\u00e9 de service<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q341Vae", "<p> <b>La validation des acquis et de l\u2019exp\u00e9rience professionnelle (VAE)<\/b> est un dispositif permettant aux agents pouvant justifier d\u2019une exp\u00e9rience professionnelle de valoriser cette exp\u00e9rience par un dipl\u00f4me. Pour cela, un dossier doit \u00eatre constitu\u00e9 et pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 la commission plac\u00e9e aupr\u00e8s de la structure qui a d\u00e9livr\u00e9 le dipl\u00f4me sollicit\u00e9 par l'agent (\u00e9cole, universit\u00e9...). <\/p> <p> Vos devez pr\u00e9ciser si l'agent : <\/p> <ul> <li><b>a pr\u00e9sent\u00e9 un dossier de VAE<\/b> en 2016 (indiquer les dossiers dont la collectivit\u00e9 a connaissance, que les d\u00e9marches soient accompagn\u00e9es ou non) <\/li> <li>a un <b>dossier de VAE<\/b> en cours (quelle que soit l\u2019ann\u00e9e de d\u00e9p\u00f4t, dossier dont le r\u00e9sultat n\u2019est pas encore connu) <\/li> <li>a vu son <b>dossier de VAE accept\u00e9<\/b> (indiquer les validations partielles ou totales)<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q351BilaComp", "<p> <b>Le bilan de comp\u00e9tence<\/b> ou bilan professionnel est r\u00e9alis\u00e9 en externe par un intervenant ou organisme sp\u00e9cialis\u00e9. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q19Boeth", "<p> Selon l'article L. 5212-13 du Code du Travail, entrent dans le calcul des BOETH (b\u00e9n\u00e9ficiaires de l\u2019obligation d\u2019emploi de travailleurs handicap\u00e9s) les cat\u00e9gories ci-dessous : <\/p> <ul> <li>Travailleurs reconnus handicap\u00e9s par la commission des droits et de l\u2019autonomie des personnes handicap\u00e9es (CDAPH), ex Cotorep<\/li> <li>Agents b\u00e9n\u00e9ficiant d\u2019une allocation temporaire d\u2019invalidit\u00e9 ou  d\u2019une ATIACL<\/li> <li>Agents reclass\u00e9s<\/li> <li>Titulaires de l\u2019allocation adulte handicap\u00e9 (AAH)<\/li> <li>Titulaires rente d\u2019accidents du travail ou maladies professionnelles si incapacit\u00e9 permanente sup\u00e9rieure \u00e0 10%<\/li> <li>Orphelins de guerre de - de 21 ans et m\u00e8res veuves<\/li> <li>Sapeurs-pompiers volontaires titulaires d\u2019une allocation\/rente<\/li> <li>Titulaires de la carte d\u2019invalidit\u00e9<\/li> <li>Titulaires d\u2019un emploi r\u00e9serv\u00e9<\/li> <li>Titulaires d\u2019une pension d\u2019invalidit\u00e9 si l\u2019invalidit\u00e9 r\u00e9duit d\u2019au moins 2\/3 la capacit\u00e9 de gain ou de travail<\/li> <li>Titulaires d\u2019une pension militaire d\u2019invalidit\u00e9<\/li> <li>Veuves de guerre<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.qB21bHanditorial", "<p> ATTENTION : VOUS NE POUVEZ PAS EXIGER CETTE INFORMATION DES AGENTS DE VOTRE COLLECTIVIT\u00c9. SANS INFORMATION, MERCI DE R\u00c9PONDRE \u00abNE SAIT PAS\u00bb. <\/p> <p> Les diff\u00e9rents types de handicap peuvent \u00eatre d\u00e9finis comme suit : <\/p> <ul> <li><b>Auditif<\/b> : La d\u00e9ficience auditive est un handicap de communication et d\u2019acc\u00e8s \u00e0 l\u2019information sonore.<\/li> <li><b>Mental<\/b> : La d\u00e9ficience intellectuelle est une r\u00e9duction des facult\u00e9s intellectuelles qui peut \u00eatre variable. Elle se caract\u00e9rise en particulier par une lenteur de compr\u00e9hension, le faible contr\u00f4le de l\u2019affectivit\u00e9, et des difficult\u00e9s \u00e0 se situer dans l\u2019espace et le temps.<\/li> <li><b>Moteur<\/b> : Les troubles de la motricit\u00e9 peuvent entra\u00eener une atteinte partielle ou totale de la mobilit\u00e9, de la pr\u00e9hension et parfois des troubles de la communication, c\u2019est-\u00e0-dire des difficult\u00e9s \u00e0 conserver ou changer une position (debout ou assise), \u00e0 se d\u00e9placer, \u00e0 effectuer des gestes pour atteindre, prendre et manipuler ou encore \u00e0 parler ou \u00e0 \u00e9crire. (Exemples : lombalgies, hernies discales, malformations cong\u00e9nitales)<\/li> <li><b>Pathologie chronique \u00e9volutive<\/b> : Les pathologies chroniques \u00e9volutives proc\u00e8dent principalement du handicap invisible et ont des cons\u00e9quences qui occasionnent une g\u00eane durable dans la vie et au travail. La loi du 11 f\u00e9vrier 2005 dans son article 2 fait r\u00e9f\u00e9rence explicitement \u00e0 la notion de \u201ctrouble de sant\u00e9 invalidant\u201d. Elles sont marqu\u00e9es sp\u00e9cifiquement par leur \u00e9volutivit\u00e9. (Exemples : diab\u00e8te, cancer, allergies, asthme s\u00e9v\u00e8re, h\u00e9mophilie, maladie reins ou foie).<\/li> <li><b>Psychique<\/b> : Le handicap psychique ou handicap d\u00fb \u00e0 la maladie mentale d\u00e9signe les cons\u00e9quences durables, en termes de d\u00e9pendance ou de comp\u00e9tences sociales, des maladies mentales. Ces maladies sont susceptibles d\u2019avoir un retentissement personnel et social sur les capacit\u00e9s d\u2019autonomie et d\u2019adaptation. (Exemples : maladie mentale, addictions, d\u00e9pressions, bipolarit\u00e9s, etc.)<\/li> <li><b>Visuel<\/b> : La personne aveugle appr\u00e9hende le monde principalement par les sens du toucher, de l\u2019ou\u00efe, de l\u2019odorat, et sa perception du mouvement, c\u2019est sa fa\u00e7on de voir. M\u00eame si elle ne voit pas, elle entend et sent la pr\u00e9sence. Elle a appris \u00e0 \u201cvoir autrement\u201d. La personne malvoyante voit mal, mais c\u2019est une personne voyante.<\/li> <\/ul>", "modal", "fr");
t.add("info_bs_apa.q26Cet", "<p> Pr\u00e9vu par le d\u00e9cret n\u00b02004-878 du 26 ao\u00fbt 2004 modifi\u00e9, le compte \u00e9pargne-temps permet \u00e0 son titulaire d\u2019accumuler des droits \u00e0 cong\u00e9s. Les agents titulaires et contractuels occupant un emploi \u00e0 temps complet ou \u00e0 temps non complet, employ\u00e9s de mani\u00e8re continue et ayant accompli au minimum une ann\u00e9e de services, peuvent solliciter l\u2019ouverture d\u2019un compte \u00e9pargne-temps. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("demandeanalyse.exportdgcl.transmis", "<p><b>Vous allez exporter votre fichier Excel DGCL issu des donn\u00e9es saisies dans l'application. Votre bilan social est en cours de validation par votre Centre de gestion.<\/b><\/p> <p> Le dossier compress\u00e9 que vous allez t\u00e9l\u00e9charger contient un fichier Excel vierge, au format DGCL et un fichier Txt contenant la totalit\u00e9 des donn\u00e9es saisies depuis l'application. Attention, le fichier export\u00e9 est un fichier zipp\u00e9 \u00e0 d\u00e9compresser (clic droit et extraire...) Apr\u00e8s d\u00e9compression, il faut ouvrir le fichier Excel et cliquer sur le bouton \u201cimporter les donn\u00e9es \u00e0 partir d\u2019un fichier texte\u201d. Apr\u00e8s avoir s\u00e9lectionn\u00e9 le fichier Txt joint les donn\u00e9es seront automatiquement dans le fichier DGCL. Vous n\u2019aurez plus qu\u2019\u00e0 le sauvegarder. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("demandeanalyse.exportdgcl.encours", "<p><b>Vous allez exporter votre fichier Excel DGCL issu des donn\u00e9es saisies dans l'application. Vous \u00eates actuellement en cours de saisie dans l'application. Nous vous rappelons que vous devez imp\u00e9rativement transmettre le Bilan social depuis l'application sur la partie Saisie de l'enqu\u00eate pour que votre CDG puisse contr\u00f4ler et transmettre officiellement votre Bilan social \u00e0 la DGCL.<\/b><\/p> <p> Le dossier compress\u00e9 que vous allez t\u00e9l\u00e9charger contient un fichier Excel vierge, au format DGCL et un fichier Txt contenant la totalit\u00e9 des donn\u00e9es saisies depuis l'application. Attention, le fichier export\u00e9 est un fichier zipp\u00e9 \u00e0 d\u00e9compresser (clic droit et extraire...) Apr\u00e8s d\u00e9compression, il faut ouvrir le fichier Excel et cliquer sur le bouton \u201cimporter les donn\u00e9es \u00e0 partir d\u2019un fichier texte\u201d. Apr\u00e8s avoir s\u00e9lectionn\u00e9 le fichier Txt joint les donn\u00e9es seront automatiquement dans le fichier DGCL. Vous n\u2019aurez plus qu\u2019\u00e0 le sauvegarder. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("demandeanalyse.exportdgcl.valide", "<p> Le dossier compress\u00e9 que vous allez t\u00e9l\u00e9charger contient un fichier Excel vierge, au format DGCL et un fichier Txt contenant la totalit\u00e9 des donn\u00e9es saisies depuis l'application. Attention, le fichier export\u00e9 est un fichier zipp\u00e9 \u00e0 d\u00e9compresser (clic droit et extraire...) Apr\u00e8s d\u00e9compression, il faut ouvrir le fichier Excel et cliquer sur le bouton \u201cimporter les donn\u00e9es \u00e0 partir d\u2019un fichier texte\u201d. Apr\u00e8s avoir s\u00e9lectionn\u00e9 le fichier Txt joint les donn\u00e9es seront automatiquement dans le fichier DGCL. Vous n\u2019aurez plus qu\u2019\u00e0 le sauvegarder. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.valide", "Continuer", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.vide_title", "<p>Initialisation d'une enqu\u00eate vide<\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.vide_text", "<p> Vous allez initialiser un bilan social vide <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.conso_title", "<p>Initialisation d'un bilan social tableau par tableau<\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.conso_text", "<p> Vous allez initialiser un bilan social tableau par tableau <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.dgcl_title", "<p>Initialisation d'un import DCGL<\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.dgcl_text", "<p> Vous avez import\u00e9 un fichier TXT pour le DGCL <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus d'import. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.n4ds_title", "<p>Initialisation N4DS<\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.n4ds_text", "<p> Vous avez import\u00e9 un fichier TXT pour le N4DS <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus d'import. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.apa_title", "<p>Initialisation agent par agent sans pr\u00e9-remplissage<\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.apa_text", "<p> Vous allez initialiser un bilan social agent par agent <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.carriere_title", "<p>Initialisation avec les donn\u00e9es CDG<\/p>", "modal", "fr");
t.add("initbilan.import.carriere_text", "<p> Vous allez initialiser un bilan social agent par agent en recup\u00e9rant les donn\u00e9es de votre centre de gestion <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("historisation.confirme_import", "<p> Vous aller importer un fichier Excel pour l'historisation des SIRET <br> Cliquez sur continuer pour lancer le processus d'import. <\/p>", "modal", "fr");
t.add("historisation.confirme_traitement", "<p> Vous allez lancer les traitements des donn\u00e9es import\u00e9es via le fichier Excel.<br><br><br>\nCliquez sur continuer pour lancer le processus de traitement. <\/p>", "modal", "fr");
})(Translator);
