{
    "translations": {"fr":{"messages":{"success.getmap":"donn\u00e9es de carte charg\u00e9es","erreur.getmap.nodata":"Aucune donn\u00e9e \u00e0 charger","erreur.unique.violation":"Une erreur s'est produite. Votre bilan social a expir\u00e9, vous devez le recharger.","agent.lbnom.not_blank":"Merci de renseigner le nom","agent.lbpren.not_blank":"Merci de renseigner le pr\u00e9nom","agent.lbdtnais.not_blank":"Merci de renseigner la date de naissance","agent.datenais.bad_format":"Le format attendu pour la date est mois\/ann\u00e9e(ex: 01\/2017)","agent.cdsexe.not_blank":"Merci de renseigner le genre","agent.blAgenremu3112.not_blank":"Cette r\u00e9ponse est obligatoire","agent.status.not_blank":"Merci de renseigner le statut","agent.autre.cet.value":"Le nombre de jours ne peut \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 60.","agent.nbAgenempltempcompnonrenou.onemax":"La valeur ne doit pas d\u00e9passer 1","agent.blJoursCarence.label":"Q37 - Est-ce qu'au moins un jour de carence a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9lev\u00e9 \u00e0 l'agent en %annee% ?","agent.nbJoursCarence.label":"Q38 - Quel est le nombre de jours de carence pr\u00e9lev\u00e9s sur l'ann\u00e9e %annee% pour l'agent ?","agent.nbMontantCarence.label":"Q39 - Quel est le montant des sommes retenues pour d\u00e9lai de carence ? (en \u20ac)","new.agent.flash":"Votre agent a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9","edit.agent.flash":"Votre agent a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9","validate.agent.flash":"Votre agent a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9","delete.agent.flash":"Votre agent a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9","delete.agents.flash":"Vos agents ont \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9s","new.informationcollectivite.flash":"Les informations de la collectivit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es","edit.informationcollectivite.flash":"Les informations de la collectivit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9es","new.informationgenerale.flash":"Les informations g\u00e9n\u00e9rales de la collectivit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es","edit.informationgenerale.flash":"Les informations g\u00e9n\u00e9rales de la collectivit\u00e9 ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9es","modesaisie.bilansocial.flash":"Votre mode de saisie a \u00e9t\u00e9 pris en compte","erreur.modesaisie.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer.","erreur.format.modal":"Format de fichier incorrect.","erreur.modesaisie.bilansocialvide.exist.flash":"Un bilan social consolid\u00e9 existe d\u00e9j\u00e0 pour cette enqu\u00eate.","new.campagne.flash":"La campagne a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e","edit.campagne.flash":"La campagne a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e","existe.campagne.flash":"Une campagne existe d\u00e9j\u00e0 pour l'ann\u00e9e renseign\u00e9e","dejaouverte.campagne.flash":"Une campagne est d\u00e9j\u00e0 ouverte","ouverture.campagne.flash":"Campagne ouverte","cloture.campagne.flash":"Campagne cl\u00f4tur\u00e9e","archive.campagne.flash":"Campagne archiv\u00e9e","mailrelance.campagne.flash":"Le mail de relance a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 aux CDG concern\u00e9es","erreur.campagne.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer","editfiche.cdg.flash":"La modification a bien \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e","erreur.cdg.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer","enregistrementdepartement.cdg.flash":"Les d\u00e9partements ont \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9s au centre de gestion.","actualite.dateFin.expression":"La date de fin doit \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 la date de d\u00e9but","actualite.image.format":"fichier ({{ type }}) non valide, votre fichier doit avoir l'extension {{ types }}","actualite.image.maxSize":"Fichier trop volumineux ({{ size }} {{ suffix }}). taille Max {{ limit }} {{ suffix }}.","actualite.image.notfound":"Fichier non trouv\u00e9","actualite.image.minWidth":"La largeur de l'image est trop petite {{ width }}px. La largeur minimum attendue est de {{ min_width }}px.","actualite.image.minHeight":"La hauteur de l'image est trop petite {{ height }}px. La hauteur minimum attendue est de {{ min_height }}px.","actualite.departement.minimum":"Vous devez s\u00e9lectionner au moins un d\u00e9partement","actualite.cdg.minimum":"Vous devez s\u00e9lectionner au moins un centre de gestion.","actualite.image.notnull":"L'image est obligatoire.","actualite.corp.notnull":"le corps de l'actualit\u00e9 est obligatoire.","modal.btn.oupsNon":"Oups, non !","modal.btn.transmettreBilan":"Oui, transmettre","modal.btn.validerBilan":"Oui, valider","modal.btn.deverrouillerBilan":"Oui, d\u00e9verrouiller","modal.btn.refuserBilan":"Oui, refuser","modal.btn.jaicompris":"J'ai compris","modal.btn.confirmer":"confirmer","modal.btn.oui":"oui","modal.btn.non":"non","consolide.modal.transmetreConso.title":"Transmettre le Bilan Social","consolide.modal.transmetreConso.msg":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir transmettre votre Bilan Social \u00e0 votre cdg ? Vous n'aurez plus la main sur la saisie de votre Bilan.","consolide.modal.validationConso.title":"Valider le Bilan Social","consolide.modal.validationConso.msg":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir valider le bilan social ? Cette action entrainera la transmission des donn\u00e9es du Bilan social de cette collectivit\u00e9 dans l'espace DGCL","consolide.modal.deverrouillerConso.title":"D\u00e9verrouiller le Bilan Social","consolide.modal.deverrouillerConso.msg":"\u00cates-vous s\u00fbr de vouloir d\u00e9verrouiller le bilan social ? Cette action permettra \u00e0 la collectivit\u00e9 de saisir de nouveau ses donn\u00e9es","consolide.modal.refusConso.title":"Refuser le Bilan Social","consolide.modal.refusConso.msg":"\u00cates-vous sur de vouloir refuser le Bilan Social ? Cette action redonnera la main \u00e0 la collectivit\u00e9 pour compl\u00e9ter son Bilan Social ou corriger les \u00e9ventuelles incoh\u00e9rences","collectivite.blctcdg.not_blank":"Veuillez renseigner si la collectivit\u00e9 est rattach\u00e9e au comit\u00e9 technique","collectivite.blchsct.not_blank":"Veuillez renseigner si la collectivit\u00e9 a son propre CHSCT","collectivite.cdPost.not_blank":"Le code postal doit \u00eatre renseign\u00e9","collectivite.cdPost.minWidth":"Le code postal doit contenir 5 chiffres","collectivite.cdPost.maxWidth":"Le code postal doit contenir 5 chiffres","collectivite.cdPost.exactWidth":"Le code postal doit contenir 5 chiffres","collectivite.nmSire.not_blank":"Le num\u00e9ro de siret doit \u00eatre renseign\u00e9.","collectivite.nmSire.minWidth":"Le num\u00e9ro de siret doit contenir 14 chiffres","collectivite.nmSire.maxWidth":"Le num\u00e9ro de siret doit contenir 14 chiffres","collectivite.nmSire.exactWidth":"Le num\u00e9ro de siret doit contenir 14 chiffres","collectivite.nom.not_blank":"Le nom de la collectivit\u00e9 doit \u00eatre renseign\u00e9","collectivite.adresse.not_blank":"L'adresse de la collectivit\u00e9 doit \u00eatre renseign\u00e9e","collectivite.ville.not_blank":"La ville de la collectivit\u00e9 doit \u00eatre renseign\u00e9e","collectivite.typecoll.not_blank":"Le type de la collectivit\u00e9 doit \u00eatre renseign\u00e9","collectivite.departement.not_blank":"Le d\u00e9partement de la collectivit\u00e9 doit \u00eatre renseign\u00e9","collectivite.cdgDepartement.not_blank":"Le centre de gestion de la collectivit\u00e9 doit \u00eatre renseign\u00e9","collectivite.blAffiColl.not_blank":"Cette r\u00e9ponse est obligatoire","collectivite.blCollDgcl.not_blank":"Cette r\u00e9ponse est obligatoire","informations.champs.dgcl":"Champs renseign\u00e9 par le centre de gestion","informations.champs.siret.rattachement":"SIRET de l\u2019EPCI de rattachement","editcontact.collectivite.flash":"Les contacts ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9s","fiche.collectivite.archive.flash":"La collectivit\u00e9 a bien \u00e9t\u00e9 archiv\u00e9e.","erreur.collectivite.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer.","erreur.modification.collectivite":"Vous devez modifier au minimum une valeur afin d'envoyer une demande de modification.","editfiche.collectivite.flash":"La modification a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e avec succ\u00e8s.","edit.collectivite.flash":"Vos informations ont bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9es.","demandedemodificationenvoye.collectivite.flash":"Votre demande de modification a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e \u00e0 votre centre de gestion.","modificationaccepte.collectivite.flash":"Les modifications ont \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es par l'administrateur","modificationrefuse.collectivite.flash":"Les modifications ont \u00e9t\u00e9 refus\u00e9es par l'administrateur","erreurtypefichier.collectivite.flash":"Le type de ficher n'est pas correct, veuillez importer un fichier au format \".csv\"","modificationmasse.collectivite.flash":"Les modifications ont \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9es","importmassesuccess.collectivite.flash":"Fichier import\u00e9 avec succ\u00e8s","demandedecreationenvoyecdg.collectivite.flash":"La demande de cr\u00e9ation a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e \u00e0 l'administrateur","newcollectiviteadmin.collectivite.flash":"La collectivit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e. <br> Voici ses identifiants <ul><li> login <\/li><li>psw <\/li><\/ul>","errorsiret.collectivite.flash":"Une collectivit\u00e9 poss\u00e8de d\u00e9j\u00e0 ce num\u00e9ro de SIRET, veuillez contacter l'administrateur.","creationaccepte.collectivite.flash":"La cr\u00e9ation de la collectivit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 accept\u00e9e par l'administrateur","creationrefuse.collectivite.flash":"La cr\u00e9ation de la collectivit\u00e9 a \u00e9t\u00e9 refus\u00e9e par l'administrateur","erreurexportcollectivite.collectivite.flash":"L'export n'a pas pu \u00eatre effectu\u00e9, veuillez cocher au moins une collectivit\u00e9.","erreurmdpcollectivite.collectivite.flash":"La r\u00e9initialisation des mots de passe n'a pas pu \u00eatre effectu\u00e9e, veuillez cocher au moins une collectivit\u00e9.","identifiantcollectivite.collectivite.flash":"Voici les identifiants <ul><li> login <\/li><li>psw <\/li><\/ul>","faq.sujet.not_blank":"Le sujet est obligatoire","faq.question.not_blank":"La question est obligatoire","faq.reponse.not_blank":"La r\u00e9ponse est obligatoire","faq.send.error":"Erreur lors de l'envoi de votre question","edit.faq.flash":"La modification de votre FAQ a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e","delete.faq.flash":"La FAQ a \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e","create.faq.flash":"La FAQ a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e","modelMail.objet.not_blank":"L'objet du mail est obligatoire","modelMail.body.not_blank":"Le corps du mail est obligatoire","ind110.consolide.incoherencelog":"Le total des tableaux [1.1.0] doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total [1.1.1] + [1.2.1].","ind111Grade.consolide.incoherencelog":"Pour le grade lbgrade, la somme tous emplois hommes et femmes doit \u00eatre \u00e9gale \u00e0 la somme des temps complets et des temps non complets.","ind112cadreemploi.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents saisis pour le cadre d'emploi lbcadreemploi doit \u00eatre \u00e9gal au nombre d'agents \u00e0 temps complet du cadre d'emploi saisis \u00e0 l'indicateur 1.1.1 (1\u00e8re colonne).","ind112Hcadreemploi.consolide.incoherencelog":"Cadre emploi lbcadreemploi : Le total Homme doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total 1.1.1 Homme","ind112Fcadreemploi.consolide.incoherencelog":"Cadre emploi lbcadreemploi : Le total Femme doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total 1.1.1 Femme","ind113categorie.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents saisis en cat\u00e9gorie lbcategorie doit \u00eatre \u00e9gal au nombre d'agents \u00e0 temps partiel saisis au 1.1.2 (colonnes 1.1.2(3) \u00e0 1.1.2(8) ).","ind114filiere.consolide.incoherencelog":"Un ou plusieurs agents ont \u00e9t\u00e9 saisis en fili\u00e8re lbfiliere \u00e0 l'indicateur 1.1.1, merci de renseigner le nombre d'ETPR pour cette fili\u00e8re.","ind121cadreemploicdi.consolide.incoherencelog":"Pour le cadre emploi lbcadreemploi: La somme des agents femmes et hommes en CDI doit correspondre au nombre total d'agents en CDI. ","ind121cadreemploi.consolide.incoherencelog":"Pour le cadre emploi lbcadreemploi : La somme des agents \u00e0 temps complet et temps non complet doit correspondre au nombre total d'agents tous types de contrats confondus. ","ind121cadreemploianciennete.consolide.incoherencelog":"Pour le cadre emploi lbcadreemploi : La somme des agents renseign\u00e9s dans les colonnes anciennet\u00e9 doit correspondre au nombre total d'agents tous types de contrats confondus.","ind121cadreemploitotal.consolide.incoherencelog":"Pour le cadre emploi lbcadreemploi : La somme des agents renseign\u00e9s dans les colonnes femmes et hommes doit correspondre au nombre total d'agents tous types de contrats confondus.","ind121cadreemploitotalcdd.consolide.incoherencelog":"Pour le cadre emploi lbcadreemploi : La somme des agents renseign\u00e9s en CDD femmes et hommes doit correspondre au total d'agents en CDD.","ind122cadreemploi.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents saisis pour le cadre d'emploi lbcadreemploi doit \u00eatre \u00e9gal au total des agents \u00e0 temps complet du cadre d'emploi saisis \u00e0 l'indicateur 1.2.1.","ind123categorie.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents saisis en cat\u00e9gorie lbcategorie doit \u00eatre \u00e9gal au nombre d'agents \u00e0 temps partiel saisi au 1.2.2 (colonnes 1.2.2(3) \u00e0 1.2.2(8)).","ind124filiere.consolide.incoherencelog":"Un ou plusieurs agents ont \u00e9t\u00e9 saisis en fili\u00e8re lbfiliere \u00e0 l'indicateur 1.2.1, merci de renseigner le nombre d'ETPR pour cette fili\u00e8re","ind1311emploinonperm.consolide.incoherencelog":"Le nombre de lbemploinonperm au 31\/12 doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre de lbemploinonperm pr\u00e9sents au cours de l'ann\u00e9e.","ind1311Hemploinonperm.consolide.incoherencelog":"Le nombre de lbemploinonperm au 31\/12 Homme doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre de lbemploinonperm Homme pr\u00e9sents au cours de l'ann\u00e9e.","ind1311Femploinonperm.consolide.incoherencelog":"Le nombre de lbemploinonperm au 31\/12 Femme doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre de lbemploinonperm Femme pr\u00e9sents au cours de l'ann\u00e9e.","ind1312emploinonperm.consolide.incoherencelog":"Le total lbemploinonperm de l'indicateur 1.3.1 (2) doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 l'indicateur 1.3.1 (1).","ind1312Hemploinonperm.consolide.incoherencelog":"Le champ lbemploinonperm Homme de l'indicateur 1.3.1 (2) doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 l'indicateur 1.3.1 (1)","ind1312Femploinonperm.consolide.incoherencelog":"Le champ lbemploinonperm Femme de l'indicateur 1.3.1 (2) doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 l'indicateur 1.3.1 (1)","ind1312emploinonperm.consolide1311.incoherencelog":"Emploi non permanent lbemploinonperm : Totaux non renseign\u00e9s par rapport \u00e0 1.3.1.1","ind1321.consolide.incoherencelog":"Personnels rempla\u00e7ants mis \u00e0 disposition par le centre de gestion : Totaux non correspondants","ind1322.consolide.incoherencelog":"Personnels employ\u00e9s dans le cadre du recours au service des entreprises  (int\u00e9rim) : Totaux non correspondants","ind150totauxnoncorrespondant.consolide.incoherencelog":"Les arriv\u00e9es moins les d\u00e9parts doivent \u00eates inf\u00e9rieures aux agents r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12","ind152cadreemploi.consolide.incoherencelog":"Le total des lbcadreemploi par mode de recrutement doit \u00eatre \u00e9gal au total des arriv\u00e9es des lbcadreemploi par temps de travail et par genre","ind154stagetituH.consolide.incoherencelog":"Le total des agents contractuels Homme nomm\u00e9s stagiaires doit \u00eatre \u00e9gal au total des contractuels Homme mis en stage \u00e0 l'indicateur 1.5.0.2 (derni\u00e8re ligne).","ind154stagetituF.consolide.incoherencelog":"Le total des agents contractuels Femme nomm\u00e9s stagiaires doit \u00eatre \u00e9gal au total des contractuels Femme mis en stage \u00e0 l'indicateur 1.5.0.2 (derni\u00e8re ligne).","ind156H.ind154H":"Le total des agents Hommes titularis\u00e9s dans le cadre de la loi Sauvadet (1.5.6) doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal aux agents Hommes mis en stage dans le cadre de la loi Sauvadet (1.5.4)","ind156F.ind154F":"Le total des agents Femmes titularis\u00e9s dans le cadre de la loi Sauvadet (1.5.6) doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal aux agents Femmes mis en stage dans le cadre de la loi Sauvadet (1.5.4)","ind161categorieH111.consolide.incoherencelog":"Le total des titulaires Hommes en situation de handicap de la cat\u00e9gorie lbcategorie doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total des titulaires Hommes de la cat\u00e9gorie lbcategorie r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12.","ind161categorieF111.consolide.incoherencelog":"Le total des titulaires Femmes en situation de handicap de la cat\u00e9gorie lbcategorie doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total des titulaires Femmes de la cat\u00e9gorie lbcategorie r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12.","ind161categorieH121.consolide.incoherencelog":"Le total des contractuels sur emploi permanent Hommes en situation de handicap de la cat\u00e9gorie lbcategorie doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total des contractuels sur emploi permanent Hommes de la cat\u00e9gorie lbcategorie r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12.","ind161categorieF121.consolide.incoherencelog":"Le total des contractuels sur emploi permanent Femmes en situation de handicap de la cat\u00e9gorie lbcategorie doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total des contractuels sur emploi permanent Femmes de la cat\u00e9gorie lbcategorie r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12.","ind1612H131.consolide.incoherencelog":"Le total Contractuels sur emploi NON permanent Homme doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total Homme du 1.3.1(1.1)","ind1612F131.consolide.incoherencelog":"Le total Contractuels sur emploi NON permanent Femme doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total Femme du 1.3.1(1.2)","ind1711H.consolide.incoherencelog":"Le total 1.7.1(1) Homme doit \u00eatre \u00e9gal au total Homme du 1.1.1","ind1711F.consolide.incoherencelog":"Le total 1.7.1(1) Femme doit \u00eatre \u00e9gal au total Femme du 1.1.1","ind1712H.consolide.incoherencelog":"Le total 1.7.1(2) Homme doit \u00eatre \u00e9gal au total Homme du 1.2.1","ind1712F.consolide.incoherencelog":"Le total 1.7.1(2) Femme doit \u00eatre \u00e9gal au total Femme du 1.2.1","ind1713H.consolide.incoherencelog":"Le total 1.7.1(3) Homme doit \u00eatre \u00e9gal au total Homme du 1.3.1(1.1)","ind1713F.consolide.incoherencelog":"Le total 1.7.1(3) Femme doit \u00eatre \u00e9gal au total Femme du 1.3.1(1.2)","ind2111motifabsencenbarrethomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'arr\u00eats des titulaires et stagiaires hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents titulaires et stagiaires hommes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2111motifabsencenbjourneehomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des titulaires et stagiaires  hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents titulaires et stagiaires hommes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2111motifabsencenbjourneesuparrethomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des titulaires et stagiaires hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'arr\u00eats des titulaires et stagiaires hommes lbmotiabse.","ind2111motifabsencenbarretfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'arr\u00eats des titulaires et stagiaires femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents titulaires et stagiaires femmes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2111motifabsencenbjourneefemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des titulaires et stagiaires  femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents titulaires et stagiaires femmes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2111motifabsencenbjourneesuparretfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des titulaires et stagiaires femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'arr\u00eats des titulaires et stagiaires femmes lbmotiabse.","ind2112motifabsencenbfonctionnaire.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents titulaires ou stagiaires arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse doit \u00eatre \u00e9gal au nombre d'agents titulaires ou stagiaires arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse dans le 1er tableau.","ind2112motifabsencenbfonctionnaire2113.consolide.incoherencelog":"2.1.1.2 : Motif absence lbmotiabse : Le nombre de fonctionnaires est diff\u00e9rent du tableau 2.1.1.3","ind2113motifabsencenbjournee2111.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des titulaires et stagiaires lbmotiabse doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'absence des titulaires et stagiaires lbmotiabse dans le 1er tableau.","ind2113motifabsencenbjournee2112.consolide.incoherencelog":"2.1.1.3 : Motif absence lbmotiabse : Le nombre de journ\u00e9es d'absence est diff\u00e9rent du tableau 2.1.1.2","ind2121motifabsencenbarrethommesupemplpermhomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi permanent hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent hommes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2121motifabsencenbabsencehommesupemplpermhomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent hommes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2121motifabsencenbjourneesuparrethomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi permanent hommes lbmotiabse.","ind2121motifabsencenbarretfemmesupemplpermfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi permanent femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent femmes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2121motifabsencenbabsencefemmesupemplpermfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent femmes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2121motifabsencenbjourneesuparretfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi permanent femmes lbmotiabse.","ind2122nbemploipermanent2121.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents contractuels sur emploi permanent arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse doit \u00eatre \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse dans le 1er tableau.","ind2122nbemploipermanent2123.consolide.incoherencelog":"2.1.2.2 : Motif absence lbmotiabse : Le nombre de contractuels sur emplois permanents  est diff\u00e9rent du tableau 2.1.2.3","ind2123nbemploipermanent2121.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent lbmotiabse doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent lbmotiabse dans le 1er tableau.","ind2123nbemploipermanent2122.consolide.incoherencelog":"2.1.2.3 : Motif absence lbmotiabse : Le nombre de contractuels sur emplois permanents  est diff\u00e9rent du tableau 2.1.2.2","ind2131motifabsencenbarrethommesupemplnonpermhomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi non permanent hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi non permanent hommes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2131motifabsencenbabsencehommesupemplnonpermhomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi non permanent hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi non permanent hommes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2131motifabsencenbjourneesuparrethomme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi non permanent hommes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi non permanent hommes lbmotiabse.","ind2131motifabsencenbarretfemmesupemplnonpermfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi non permanent femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi non permanent femmes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2131motifabsencenbabsencefemmesupemplnonpermfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi non permanent femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi non permanent femmes arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse.","ind2131motifabsencenbjourneesuparretfemme.consolide.incoherencelog":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi non permanent femmes lbmotiabse doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'arr\u00eats des contractuels sur emploi non permanent femmes lbmotiabse.","ind2132motifabsencenbfonctionnaire2131":"Le nombre d'agents contractuels sur emploi permanent arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse doit \u00eatre \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent arr\u00eat\u00e9s lbmotiabse dans le 1er tableau.","ind2132motifabsencenbcontractuel2133":"2.1.3.2 : Motif absence lbmotiabse : Le nombre de contractuels sur emplois non permanents est diff\u00e9rent du tableau 2.1.3.3","ind2133motifabsencenbcontractuel2131":"Le nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent lbmotiabse doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'absence des contractuels sur emploi permanent lbmotiabse dans le 1er tableau.","ind2133motifabsencenbcontractuel2132":"2.1.3.3 : Motif absence lbmotiabse : Le nombre de contractuels sur emplois non permanents est diff\u00e9rent du tableau 2.1.3.2","ind214erreurtotalpaternite":"Le nombre d'agents saisi au titre d'un cong\u00e9 paternit\u00e9 ou d'accueil de l'enfant doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la somme des agents saisis au titre d'un cong\u00e9 paternit\u00e9 ou d'accueil de l'enfant aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2, 2.1.3","ind214erreurtotalsommepaternite":"Le nombre de jours d'absence saisi au titre d'un cong\u00e9 paternit\u00e9 ou d'accueil de l'enfant doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la somme du nombre de jours d'absence au titre d'un cong\u00e9 paternit\u00e9 ou d'accueil de l'enfant saisi aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2, 2.1.3","ind221cadreemploiH.consolide.incoherencelog":"Le nombre total d'agents Homme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre total d'agents Homme r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12 (titulaires et contractuels sur emploi permanent \u00e0 temps complet) saisi aux indicateurs 1.1.2 et 1.2.2.","ind221cadreemploiF.consolide.incoherencelog":"Le nombre total d'agents Femme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre total d'agents Femme r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12 (titulaires et contractuels sur emploi permanent \u00e0 temps complet) saisi aux indicateurs 1.1.2 et 1.2.2.","ind222H.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents Homme pour la contrainte lbCt doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents Homme saisi aux indicateurs 1.1.2 et 1.2.2.","ind222F.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents Femme pour la contrainte lbCt doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents Femme saisi aux indicateurs 1.1.2 et 1.2.2.","ind2231H.cate":"Le nombre d'agents Homme ayant ouvert un CET en 2017 doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents Homme ayant un CET au 31\/12","ind2231F.cate":"Le nombre d'agents Femme ayant ouvert un CET en 2017 doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents Femme ayant un CET au 31\/12","ind2231H":"Le nombre d'agents Homme ayant ouvert un CET doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents permanents Homme au 31\/12","ind2231F":"Le nombre d'agents Femme ayant ouvert un CET doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents permanents Femme au 31\/12","ind224H.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents Homme en t\u00e9l\u00e9travail doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la somme des agents Homme de r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12 saisis aux indicateurs 1.1.1, 1.2.1 et 1.3.1.","ind224F.consolide.incoherencelog":"Le nombre d'agents Femme en t\u00e9l\u00e9travail doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la somme des agents Femme de r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12 saisis aux indicateurs 1.1.1, 1.2.1 et 1.3.1.","ind311erreurtotalstrictementsup":"Pour les agents de cat\u00e9gorie lbcategorie : La somme des primes au titre de l'article 111, de l'article 88, de la NBI et des heures suppl\u00e9mentaires ou compl\u00e9mentaires doit \u00eatre inf\u00e9rieure au montant total des r\u00e9mun\u00e9rations annuelles brutes","ind311totalhommesupsomme":"Pour les agents hommes de cat\u00e9gorie lbcategorie : La somme des primes au titre de l'article 111, de l'article 88, de la NBI et des heures suppl\u00e9mentaires ou compl\u00e9mentaires doit \u00eatre inf\u00e9rieure au montant total des r\u00e9mun\u00e9rations annuelles brutes","ind311totalfemmesupsomme":"Pour les agents femmes de cat\u00e9gorie lbcategorie : La somme des primes au titre de l'article 111, de l'article 88, de la NBI et des heures suppl\u00e9mentaires ou compl\u00e9mentaires doit \u00eatre inf\u00e9rieure au montant total des r\u00e9mun\u00e9rations annuelles brutes","ind321totalstrictementsup":"Pour les agents de cat\u00e9gorie lbcategorie : La somme des primes et des heures suppl\u00e9mentaires\/compl\u00e9mentaires doit \u00eatre inf\u00e9rieur au montant total des r\u00e9mun\u00e9rations annuelles brutes","ind321totalsuphomme":"Pour les agents hommes de cat\u00e9gorie lbcategorie : La somme des primes et des heures suppl\u00e9mentaires ou compl\u00e9mentaires doit \u00eatre inf\u00e9rieure au montant total des r\u00e9mun\u00e9rations annuelles brutes","ind321totalsupfemme":"Pour les agents femmes de cat\u00e9gorie lbcategorie : La somme des primes et des heures suppl\u00e9mentaires ou compl\u00e9mentaires doit \u00eatre inf\u00e9rieure au montant total des r\u00e9mun\u00e9rations annuelles brutes","ind344chargepersonnelstrictementinferieur":"Les charges de personnel doivent \u00eatre inf\u00e9rieures au montant des d\u00e9penses de fonctionnement","ind411agentaffectprevent":"Le nombre total d'agents affect\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9vention doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 la somme des agents sur emploi permanent r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12 saisis aux indicateurs 1.1.1 et 1.2.1","ind411actionpreventmontant":"Le montant en euro de la derni\u00e8re ligne 'D\u00e9penses correpondant...' doit \u00eatre inf\u00e9rieur au montant de la ligne 3.4.4.1 de l'indicateur 3.4.4","ind414annecreationdocument.consolide.incoherencelog":"L'ann\u00e9e de cr\u00e9ation du document doit \u00eatre sup\u00e9rieure \u00e0 1980 et inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 la date de d\u00e9but de campagne ( datecamp )","ind414annemiseajourdocument.consolide.incoherencelog":"L'ann\u00e9e de derni\u00e8re mise \u00e0 jour du document (datemaj) du document ne peut \u00eatre post\u00e9rieure \u00e0 la date de d\u00e9but de campagne (datecamp), merci d'indiquer 'en cours' \u00e0 la question votre collectivit\u00e9 dispose-t-elle d'un document unique d'\u00e9valuation des risques professionnels ?","ind414annemiseajourdocument2.consolide.incoherencelog":"L'ann\u00e9e de derni\u00e8re mise \u00e0 jour du document (datemaj) ne peut \u00eatre ant\u00e9rieure \u00e0 l'ann\u00e9e cr\u00e9ation (datecrea) du document, merci d'apporter les modifications n\u00e9cessaires","ind421_Col9":"Le nombre de jours d'arr\u00eats pour les agents Homme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'arr\u00eats saisis pour les agents Homme aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3","ind421_Col10":"Le nombre de jours d'arr\u00eats pour les agents Femme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'arr\u00eats saisis pour les agents Femme aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3","ind421_Col11":"Le nombre de jours d'arr\u00eats pour les agents Homme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'arr\u00eats saisis pour les agents Homme aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3","ind421_Col12":"Le nombre de jours d'arr\u00eats pour les agents Femme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'arr\u00eats saisis pour les agents Femme aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3","ind422_Col5_7":"Le nombre de jours d'arr\u00eats pour les agents Homme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'arr\u00eats saisis pour les agents Homme aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3","ind422_Col6_8":"Le nombre de jours d'arr\u00eats pour les agents Femme doit \u00eatre \u00e9gal au nombre de jours d'arr\u00eats saisis pour les agents Femme aux indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3","ind424allocationtempinvalidinfer111":"Allocation temporaire d'invalidit\u00e9 : L'ensemble des titulaires et stagiaires doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total 1.1.1(5) + 1.1.1(6)","ind424allocationtempinvalidhommeinfer111":"Le nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 pour les agents titulaires et stagiaires hommes doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents titulaires et stagiaires hommes r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12","ind424allocationtempinvalidfemmeinfer111":"Le nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 pour les agents titulaires et stagiaires femmes doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents titulaires et stagiaires femmes r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12","ind424allocationtempinvalidemppermhommeinfercdd121":"Le nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 pour les agents contractuels sur emploi permanent hommes doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent hommes r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12","ind424allocationtempinvalidemppermfemmeinfercdd121":"Le nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 pour les agents contractuels sur emploi permanent femmes doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre d'agents contractuels sur emploi permanent hommes r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31\/12","ind424allocationtempinvalidempperminfercdd121":"Allocation temporaire d'invalidit\u00e9 : L'ensemble des contractuels sur emploi permanent doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal \u00e0 l'ensemble des agents en CDD (1.2.1)","ind431acteviolencephysiquehomme":"Le nombre d'agents hommes qui ont \u00e9t\u00e9 victimes d'actes de violence physiques avec arr\u00eat doit \u00eatre \u00e9gal ou inf\u00e9rieur au nombre d'hommes dans les indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3 avec motif d'absence accident de travail imputable au service ou accident de travail imputable au trajet","ind431acteviolencephysiquefemme":"Le nombre d'agents femmes qui ont \u00e9t\u00e9 victimes d'actes de violence physiques avec arr\u00eat doit \u00eatre \u00e9gal ou inf\u00e9rieur au nombre de femmes dans les indicateurs 2.1.1, 2.1.2 et 2.1.3 avec motif d'absence accident de travail imputable au service ou accident de travail imputable au trajet","ind5111categ.consolide111H.incoherencelog":"Le nombre d'agents Fonctionnaire Homme de cat\u00e9gorie lbcate est sup\u00e9rieur au nombre d'agents Fonctionnaire Homme de cat\u00e9gorie lbcate pr\u00e9sents au 31\/12, merci de v\u00e9rifier que cela est exact.","ind5111categ.consolide111F.incoherencelog":"Le nombre d'agents Fonctionnaire Femme de cat\u00e9gorie lbcate est sup\u00e9rieur au nombre d'agents Fonctionnaire Femme de cat\u00e9gorie lbcate pr\u00e9sents au 31\/12, merci de v\u00e9rifier que cela est exact.","ind5111categ.consolide121H.incoherencelog":"Le nombre d'agents Contractuel Homme de cat\u00e9gorie lbcate est sup\u00e9rieur au nombre d'agents Contractuel Homme de cat\u00e9gorie lbcate pr\u00e9sents au 31\/12, merci de v\u00e9rifier que cela est exact.","ind5111categ.consolide121F.incoherencelog":"Le nombre d'agents Contractuel Femme de cat\u00e9gorie lbcate est sup\u00e9rieur au nombre d'agents Contractuel Femme de cat\u00e9gorie lbcate pr\u00e9sents au 31\/12, merci de v\u00e9rifier que cela est exact.","ind5112categ.totalCPF1.incoherencelog":"Le nombre de jours de formation pour les agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm dans le cadre du Compte Personnel de Formation doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total de jours de formation pour les agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm.","ind5112categ.totalCPF2.incoherencelog":"Le nombre d'agents de cat\u00e9gorie lbcate form\u00e9s dans le cadre du Compte Personnel de Formation en lbForm doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total d'agents de cat\u00e9gorie lcat\u00e9gorie ayant suivi au moins une formation.","ind5112categ.totaux.incoherencelog":"Le nombre de jours total de formation pour les agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm dans le cadre du Compte Personnel de Formation doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total d'agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm dans le cadre du Compte Personnel de Formation.","ind5113categ.totalCPF1.incoherencelog":"Le nombre de jours de formation pour les agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm dans le cadre du Compte Personnel de Formation doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total de jours de formation pour les agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm.","ind5113categ.totalCPF2.incoherencelog":"Le nombre d'agents de cat\u00e9gorie lbcate form\u00e9s dans le cadre du Compte Personnel de Formation en lbForm doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total d'agents de cat\u00e9gorie lbcate ayant suivi au moins une formation.","ind5113categ.totaux.incoherencelog":"Le nombre de jours total de formation pour les agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm dans le cadre du Compte Personnel de Formation doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total d'agents de cat\u00e9gorie lbcate en lbForm dans le cadre du Compte Personnel de Formation.","ind5112Hcateg.ind5111H.incoherencelog":"Le nombre de d\u00e9parts en formation pour les fonctionnaires hommes doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total de fonctionnaires hommes pr\u00e9sents dans le tableau r\u00e9capitulatif 5.1.1(1).","ind5112Fcateg.ind5111F.incoherencelog":"Le nombre de d\u00e9parts en formation pour les fonctionnaires femmes doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total de fonctionnaires femmes pr\u00e9sents dans le tableau r\u00e9capitulatif 5.1.1(1).","ind5113Hcateg.ind5111H.incoherencelog":"Le nombre de d\u00e9parts en formation pour les contractuels sur emploi permanent hommes doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total de contractuels sur emploi permanent hommes pr\u00e9sents dans le tableau r\u00e9capitulatif 5.1.1(1).","ind5113Fcateg.ind5111F.incoherencelog":"Le nombre de d\u00e9parts en formation pour les contractuels sur emploi permanent femmes doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au nombre total de contractuels sur emploi permanent femmes pr\u00e9sents dans le tableau r\u00e9capitulatif 5.1.1(1).","ind5121enp.totalCPF1.incoherencelog":"Emploi non permanent lbEmplnonperm : le total 5.1.2(6) CPF doit \u00eatre inf\u00e9rieur au total 5.1.2(5)","ind5121enp.totalCPF2.incoherencelog":"Emploi non permanent lbEmplnonperm : le total 5.1.2(10) CPF doit \u00eatre inf\u00e9rieur au total 5.1.2(9)","ind5121enp.totaux.incoherencelog":"Emploi non permanent lbEmplnonperm : le total 5.1.2(5) doit \u00eatre sup\u00e9rieur ou \u00e9gal au total 5.1.2(9)","ind5121Henp.ind131H.incoherencelog":"Emploi non permanent lbEmplnonperm : le total 5.1.2 Homme ne doit pas d\u00e9passer le total 1.3.1 Homme","ind5121Fenp.ind131F.incoherencelog":"Emploi non permanent lbEmplnonperm : le total 5.1.2 Femme ne doit pas d\u00e9passer le total 1.3.1 Femme","ind514_ligne1.incoherencelog":"Le total 1.1.1 temps complet + 1.2.1 temps complet \u00e9tant sup\u00e9rieur strictement \u00e0 0, 5.1.4.1 doit \u00eatre saisi.","ind514_ligne2.incoherencelog":"Le total 5.1.1.2(2) + 5.1.2.2(2) \u00e9tant sup\u00e9rieur strictement \u00e0 0, 5.1.4.2 doit \u00eatre saisi.","ind514_lignetot.incoherencelog":"Le total 5.4.1 doit \u00eatre inf\u00e9rieur ou \u00e9gal au total 3.4.4.1","ind514_ligne1_51X.incoherencelog":"Le total 5.1.4.1 doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 0 car 5.1.1.2(1) + 5.1.2.2(1) est sup\u00e9rieur \u00e0 0","ind514_ligne2_51X.incoherencelog":"Le total 5.1.4.2 doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 0 car 5.1.1.2(2) + 5.1.2.2(2) est sup\u00e9rieur \u00e0 0","ind514_ligne3_51X.incoherencelog":"Le total 5.1.4.3 doit \u00eatre sup\u00e9rieur \u00e0 0 car 5.1.1.2(4) + 5.1.2.2(4) est sup\u00e9rieur \u00e0 0","ind7141categ.totaux.incoherencelog":"Categorie lbcate : le total 7.1.4.1 doit \u00eatre nul car le total 1.1.1 + 1.2.1 est nul","ind7142categ.totaux.incoherencelog":"Categorie lbcate : le total 7.1.4.2 doit \u00eatre nul car le total 1.1.1 + 1.2.1 est nul","questionnaire.consolide.flash":"Vous devez compl\u00e9ter le questionnaire avant de pouvoir g\u00e9n\u00e9rer le bilan","valide.consolide.flash":"Le bilan social a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9 ","deverrouiller.consolide.flash":"Le bilan social a \u00e9t\u00e9 d\u00e9verrouill\u00e9.","erreur.consolide.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer.","refuse.consolide.flash":"Le bilan social a \u00e9t\u00e9 refus\u00e9 par le centre de gestion","nocollectiviteassocie.consolide.flash":"Pas de collectivit\u00e9 associ\u00e9e","noenqueteactive.consolide.flash":"Pas d'enqu\u00eate active pour la collectivit\u00e9","questionnairemodifie.consolide.flash":"Questionnaires modifi\u00e9s","erreurbadstatbsvide.enquete.flash":"Au moins une collectivit\u00e9 s\u00e9lectionn\u00e9e s'est d\u00e9j\u00e0 connect\u00e9e, action annul\u00e9e","bsexist.enquete.flash":"un bilan social existe d\u00e9j\u00e0 pour la collectivit\u00e9 ","initexist.enquete.flash":"Une initialisation \u00e9xiste d\u00e9j\u00e0 pour la collectivit\u00e9 ","nocollectivite.consolide.exception":"Vous n'avez aucune collectivit\u00e9 rattach\u00e9e. Contacter l'administrateur","noenqueteactive.consolide.exception":"Il n'y a aucune enqu\u00eate active pour votre collectivit\u00e9. Contacter l'administrateur","envoye.contact.flash":"Votre message a \u00e9t\u00e9 transmis","erreur.contact.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer","nocontact.contact.flash":"Aucun contact de r\u00e9f\u00e9rence n'a \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9","cdgnomail.contact.flash":"Le CDG s\u00e9l\u00e9ctionn\u00e9 n'a pas d'adresse email, votre question a \u00e9t\u00e9 transmise \u00e0 l'administrateur","adminnomail.contact.flash":"L'administrateur n'a pas d'adresse email.","mailnorfc.contact.flash":"L'adresses mail n'est pas valide.","creation.enquete.flash":"L'enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9e, vous pouvez maintenant la param\u00e9trer.","modifie.enquete.flash":"L'enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e","erreur.enquete.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer","erreur.enquete.droit.flash":"Vous n'avez pas les droits n\u00e9cessaires \u00e0 la cr\u00e9ation d'enqu\u00eate","enqueteexiste.enquete.flash":"Une enqu\u00eate existe d\u00e9j\u00e0 pour cette campagne","enqueteouverte.enquete.flash":"Enqu\u00eate ouverte","enquetedejaouverte.enquete.flash":"Une enqu\u00eate est d\u00e9j\u00e0 ouverte pour cette campagne","enquetelancee.enquete.flash":"Enqu\u00eate lanc\u00e9e","mailrelanceenvoye.enquete.flash":"Le mail de relance a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9","erreurtypedefichier.enquete.flash":"Le type de ficher n'est pas correct, veuillez importer un fichier au format '.csv'","ajout.referentiel.flash":"La donn\u00e9e a bien \u00e9t\u00e9 ajout\u00e9e au r\u00e9f\u00e9rentiel","modification.referentiel.flash":"La donn\u00e9e a bien \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9e","archive.referentiel.flash":"La donn\u00e9e a bien \u00e9t\u00e9 archiv\u00e9e","ajout.modelvues.flash":"L'enregistrement a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9","erreur.modelvues.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer","erreur.importbasecarriere.emptyorbadformatfile.flash":"Veillez \u00e0 ce que votre fichier ne soit pas vide ou que le type d'import choisi corresponde bien au format du fichier import\u00e9","erreur.importbasecarriere.erroranneereference.flash":"Le fichier ne correspond pas \u00e0 l'ann\u00e9e $anneeCampagneCourante","erreur.importbasecarriere.aucunecampagne.flash":"Aucune campagne courante trouv\u00e9e.","erreur.importbasecarriere.uploadFile.flash":"Une erreur est survenue lors de l'envoi du fichier","uploadfile.importbasecarriere.flash":"Le fichier a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9 avec succ\u00e8s","uploadfile.importbasecarriere.badformat.flash":"Le format du fichier n'est pas autoris\u00e9, veuillez utiliser un fichier xml","erreur.importbasecarriere.exist.file":"Un fichier de m\u00eame nom existe d\u00e9j\u00e0. Veuillez renommer votre fichier avant de l'importer","erreur.importbasecarriere.import.flash":"Une Erreur est survenue lors de l'import","success.importbasecarriere.import.flash":"Import base carri\u00e8re r\u00e9ussi","erreur.importbasecarriere.import.aucune.basecarriere.flash":"Aucune base carri\u00e8re n'est disponible pour votre collectivit\u00e9","erreur.importbasecarriere.import.nousercollectivite.flash":"L'utilisateur doit \u00eatre une collectivit\u00e9","erreur.importbasecarriere.import.nouser.flash":"L'utilisateur est inconnu.","success.reinitcoll.flash":"Votre mot de passe et votre adresse email ont \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9s. Vous pouvez commencer votre saisie.","envoi.demande.analyse.flash":"La demande a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e","erreur.envoi.demande.analyse.flash":"Une erreur est survenue, veuillez recommencer","enregistrement.modele.analyse.flash":"Le mod\u00e8le d'analyse a bien \u00e9t\u00e9 sauvegard\u00e9","depot.analyse.flash":"L'analyse a bien \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e","suppression.analyse.ok":"L'analyse a bien \u00e9t\u00e9 supprim\u00e9e","erreur.changePwd.falseOldPwd.flash":"Votre mot de passe actuel ne correspond pas","success.changePwd.flash":"Votre mot de passe a \u00e9t\u00e9 modifi\u00e9.","erreur.constraint.notblank":"Ce champ ne doit pas \u00eatre vide","erreur.constraint.weakPassword":"Votre mot de passe doit contenir : au minimum 8 caract\u00e8res et diff\u00e9rents types de caract\u00e8res (Majuscules, minuscules, chiffres et caract\u00e8res sp\u00e9ciaux)","infocentre.pool_manager.section.title":"I - Gestion des \u00e9chantillons","infocentre.pool_manager.creapool.title":"Cr\u00e9ation d'un \u00e9chantillon","infocentre.filter_form.section.title":"II - Filtres","infocentre.filter_form.spinnertxt":"Construction du formulaire","infocentre.filter_results.section.title":"III - \u00c9dition de l'\u00e9chantillon","infocentre.filter_results.section.results.sub_title":"A - R\u00e9sultats des filtres","infocentre.filter_results.section.current_pool.sub_title":"B - \u00c9chantillon","infocentre.filter_results.spinnertxt":"Chargement des donn\u00e9es de l'\u00e9chantillon","infocentre.pool_export_bay.section.title":"IV - Exports","infocentre.filter_form.section.title_V":"V - Exports - Puit de donn\u00e9es","infocentre.filter_form.section.Echantillons_v":"I - Echantillons","infocentre.filter_form.section.select_export_v":"II - Selection d'un export","infocentre.filter_form.section.list_export_v":"III - Liste des exports","infocentre.filter_form.siret_coll.label":"Siret de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.siren_rattach_coll.label":"Siren de rattachement","infocentre.filter_form.saisie_apa.label":"Saisie agent par agent","infocentre.filter_form.echantillon_dgcl.label":"\u00c9chantillon DGCL","infocentre.filter_form.statut_bilan.label":"\u00c9tat de saisie du bilan","infocentre.filter_form.nb_population_range.label":"Population de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.nb_incoherence_bilan_range.label":"Nombre d'incoh\u00e9rences","infocentre.filter_form.cdg_acces_bilan.label":"Cdg autoris\u00e9 \u00e0 prendre la place","infocentre.filter_form.annee_camp.label":"Ann\u00e9e Campagne","infocentre.filter_form.zone_emploi_coll.label":"Zone d'emploi","infocentre.filter_form.type_surcl_demo_coll.label":"Type de surclassement d\u00e9mographique","infocentre.filter_form.cdg_coll.label":"Collectivit\u00e9s des CDG","infocentre.filter_form.depa_coll.label":"D\u00e9partements","infocentre.filter_form.type_coll.label":"Types de collectivit\u00e9s","infocentre.filter_form.code_insee_coll.label":"Code INSEE de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.ville_coll.label":"Ville de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.code_postalcoll.label":"Code postal de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.adresse_coll.label":"Adresse de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.date_last_co_range.label":"Date de derni\u00e8re connexion","infocentre.filter_form.attach_ct_coll.label":"Rattach\u00e9es au CT","infocentre.filter_form.nom_coll.label":"Nom de la collectivit\u00e9","infocentre.filter_form.chsct_coll.label":"CHSCT propre","infocentre.filter_form.affi_coll.label":"Collectivit\u00e9s affili\u00e9es","infocentre.filter_form.type_init_bilan.label":"Type d'initialisation","infocentre.filter_form.param_enqu_col.label":"Enqu\u00eate","infocentre.filter_form.nb_agent_range.label":"Nombre d'agent","infocentre.filter_form.nb_agent_etpr_range.label":"Nombre d'agent Etpr","infocentre.filter_results.include_to_pool.error.no_pool_selected":"Veuillez s\u00e9lectionner au moins un \u00e9l\u00e9ment","infocentre.filter_results.include_to_pool.error.no_stat_secret":"Votre \u00e9chantillon ne respecte pas le secret statistique (si collectivit\u00e9(s) anonyme(s) dans l'\u00e9chantillon au moins 5 collectivit\u00e9s anonymes ayant \u00e0 minima 1 agents doivent \u00eatre pr\u00e9sentes)<br\/>Il ne pourra pas \u00eatre utilis\u00e9 lors des exports","infocentre.export_pool.error.no_stat_secret":"Vous ne pouvez pas utiliser cet \u00e9chantillon pour les exports<br\/>Votre \u00e9chantillon ne respecte pas le secret statistique (si collectivit\u00e9(s) anonyme(s) dans l'\u00e9chantillon au moins 5 collectivit\u00e9s anonymes ayant \u00e0 minima 1 agents doivent \u00eatre pr\u00e9sentes)","infocentre.export_pool.error.pool_empty":"Votre \u00e9chantillon est vide","infocentre.export_pool.export_liste.libelle":"Liste des collectivit\u00e9s","infocentre.export_pool.export_liste.logo_alt":"logo liste \u00e9chantillon","infocentre.export_pool.export_hrg.libelle":"export H.R.G","infocentre.export_pool.export_hrg.title":"Handitorial RASSTC GPEEC","infocentre.export_pool.export_hrg.logo_alt":"logo Handitorial RASSTC GPEEC","infocentre.export_pool.export_apa.libelle":"Donn\u00e9es agents","infocentre.export_pool.export_dgcl.libelle":"Export DGCL","infocentre.export_pool.export_aggr_dgcl.libelle":"Bilans Sociaux Agr\u00e9g\u00e9s","infocentre.export_pool.export_aggr_dgcl.logo_alt":"logo DGCL agr\u00e9g\u00e9s","infocentre.export_pool.export_aggr_dgcl.title_1":"Bilans Sociaux Agr\u00e9g\u00e9s","infocentre.export_pool.export_aggr_dgcl.title_2":"Cet export peut durer plusieurs jours selon l'\u00e9chantillon s\u00e9lectionn\u00e9","infocentre.etat.running":"En cours","infocentre.etat.finished":"Termin\u00e9","infocentre.etat.readytorun":"Pret \u00e0 d\u00e9marrer","infocentre.etat.runfailed":"Echec","infocentre.etat.finishing":"En cours de finalisation","infocentre.filter_form.pourcent_Handitorial_range.label":"Taux de remplissage de Handitorial ( en %)","infocentre.filter_form.pourcent_Rassct_range.label":"Taux de remplissage de RASSCT ( en %)","infocentre.filter_form.pourcent_Gpeec_range.label":"Taux de remplissage de Gpeec ( en %)","infocentre.filter_form.pourcent_GpeecPlus_range.label":"Taux de remplissage de Gpeec Plus ( en %)","infocentre.filter_form.pourcent_BilanSocialConso_range.label":"Taux de remplissage du Bilan social consolid\u00e9 ( en %)","longtask.export.AGGREGATE_DGCL":"Bilans Sociaux Agr\u00e9g\u00e9s","longtask.export.FULL_DGCL":"Full DGCL","longtask.export.AGENT_PAR_AGENT":"Donn\u00e9es agents","apa.export.headlbl.ID_BILASOCIAGEN":"Identifiant de l'agent","apa.export.headlbl.ID_ENQU":"Identifiant de l'enqu\u00eate","apa.export.headlbl.LB_NOM":"Nom","apa.export.headlbl.LB_PREN":"Pr\u00e9nom","apa.export.headlbl.LB_DATENAIS":"Date de naissance","apa.export.headlbl.CD_SEXE":"Sexe","apa.export.headlbl.BL_BOETH":"L'agent est-il B.O.E.T.H ?","apa.export.headlbl.BL_AGENREMU3112":"R\u00e9mun\u00e9r\u00e9 au 31\/12 ?","apa.export.headlbl.BL_AGENREMUANNE":"R\u00e9mun\u00e9r\u00e9 dans l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.BL_AGENARRIANNECOLL":"Agent arriv\u00e9 dans la collectivit\u00e9","apa.export.headlbl.BL_EMPLFONC":"Emploi fonctionnel","apa.export.headlbl.LB_GRADDETA":"De quel grade est-il d\u00e9tach\u00e9 ?","apa.export.headlbl.DT_DETAEMPLFONC":"A quelle date a-t-il \u00e9t\u00e9 d\u00e9tach\u00e9 sur cet emploi fonctionnel ?","apa.export.headlbl.DT_ARRISTAT":"Quelle est la date d\u2019arriv\u00e9e sur ce contrat ?","apa.export.headlbl.BL_ACQUSTATANNE":"L\u2019agent a-t-il acquis ce statut au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.BL_AGENTITUSTAGANNE":"L'agent a-t-il \u00e9t\u00e9 titularis\u00e9 ou mis en stage au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.LB_DATEDEPACOLL":"Quelle est la date de d\u00e9part de l'agent de la collectivit\u00e9 ?","apa.export.headlbl.CD_MOTIDECE":"Quel est le motif du d\u00e9c\u00e8s ?","apa.export.headlbl.BL_PROMAVANSTAGANNE":"L'agent a-t-il eu une promotion, un avancement ou une mise en stage suite \u00e0 un concours au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.BL_TEMPCOMP":"Temps complet","apa.export.headlbl.BL_TEMPPLEIN":"Temps plein","apa.export.headlbl.NB_DEMAPART":"Nombre de demandes pr\u00e9sent\u00e9es par l'agent","apa.export.headlbl.NB_DEMAPARTACCE":"Nombre de demandes accept\u00e9es pour l'agent","apa.export.headlbl.NB_PREMDEMASATI":"Nombre de premi\u00e8res demandes satisfaites pour l'agent","apa.export.headlbl.NB_MODIEMPLPERMTEMPCOMP":"Nombre de modifications de quotit\u00e9s pour l'agent","apa.export.headlbl.NB_AGENEMPLTEMPCOMPNONRENOU":"Nombre de retours au temps plein pour l'agent","apa.export.headlbl.BL_AGENABSE":"L'agent a-t-il \u00e9t\u00e9 absent au moins une fois au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_ALLOTEMPINVTRAV":"Nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 (ATI) attribu\u00e9es \u00e0 l\u2019agent suite \u00e0 un accident de travail","apa.export.headlbl.NB_ALLOTEMPINVAPRO":"Nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 (ATI) attribu\u00e9es \u00e0 l\u2019agent suite \u00e0  une maladie professionnelle ou \u00e0 caract\u00e8re professionnel ou contract\u00e9e pendant le service","apa.export.headlbl.BL_CONGPATEACCUENFA":"L'agent a-t-il b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un cong\u00e9 paternit\u00e9 ou un cong\u00e9 d'accueil d'un enfant au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_JOURCONGPATEACCUENFA":"Le nombre total de jours au titre de ses cong\u00e9s au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.BL_ENTRDEPACONG":"L'agent a-t-il b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un entretien sp\u00e9cifique avant un cong\u00e9 au cours de l'ann\u00e9e ? (d\u00e9part)","apa.export.headlbl.BL_ENTRRETOCONG":"L'agent a-t-il b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un entretien sp\u00e9cifique avant un cong\u00e9 au cours de l'ann\u00e9e ? (retour)","apa.export.headlbl.BL_CET":"L'agent a-t-il un CET ?","apa.export.headlbl.BL_CETOUVERT":"L'agent a-t-il ouvert son CET cette ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_JOURCUMU3112":"Nombre de jours cumul\u00e9s au 31\/12 de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_JOURVERS3112":"Nombre de jours vers\u00e9s au 31\/12 de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_JOURDEPE3112":"Nombre de jours d\u00e9pens\u00e9s au 31\/12 de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_JOURINDE3112":"Nombre de jours indemnis\u00e9s au 31\/12 de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.NB_JOURPRISRAFP3112":"Nombre de jour pris en compte au titre de la RAFP au 31\/12 de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.BL_TELETRAV":"L'agent est-il concern\u00e9 par le t\u00e9l\u00e9-travail ?","apa.export.headlbl.BL_AGENPREV":"Est-ce que l'agent est affect\u00e9 \u00e0 la pr\u00e9vention ?","apa.export.headlbl.BL_DEMAINAP":"Est-ce que l'agent a fait une demande de reclassement au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.LB_INAPDEMA":"Cause d'inaptitude","apa.export.headlbl.BL_DECIINAP":"Est-ce qu'il y a une d\u00e9cision d'inaptitude ?","apa.export.headlbl.LB_INAPDECI":"Liste des d\u00e9cisions d'inaptitude","apa.export.headlbl.BL_FORMSUIV":"Est-ce que l'agent a suivi une formation au cours de l'ann\u00e9e ?","apa.export.headlbl.BL_VAE":"L'agent a-t-il sollicit\u00e9 une VAE ?","apa.export.headlbl.ID_EBCF":"A quel stade se situe le dossier de l'agent ?","apa.export.headlbl.BL_BILACOMP":"L'agent a-t-il effectu\u00e9 un bilan de comp\u00e9tences ?","apa.export.headlbl.NB_BILACOMP":"Saisir le nombre de bilans","apa.export.headlbl.BL_CONGFORM":"L'agent a-t-il b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d'un cong\u00e9 de formation ?","apa.export.headlbl.BL_CDI":"L'agent est-il en CDI ?","apa.export.headlbl.FG_STAT":"Etat","apa.export.headlbl.created_at":"Date de cr\u00e9ation de l'agent","apa.export.headlbl.updated_at":"De de modification de l'agent","apa.export.headlbl.LB_POSISTAT":"Quelle est sa position particuli\u00e8re ?","apa.export.headlbl.LB_STAT":"Quel est son dernier statut connu au plus tard au 31\/12 ?","apa.export.headlbl.LB_FONCPUBL":"De quelle fonction publique est-il d\u00e9tach\u00e9 ?","apa.export.headlbl.LB_EMPLFONC":"Sur quel emploi fonctionnel est-il d\u00e9tach\u00e9 ?","apa.export.headlbl.LB_CATE":"Quelle est la cat\u00e9gorie de l\u2019agent au plus tard au 31\/12 ?","apa.export.headlbl.LB_FILI":"Quelle est la fili\u00e8re de l'agent?","apa.export.headlbl.LB_CADREMPL":"Cadre emploi","apa.export.headlbl.LB_GRAD":"Quel est le grade de l'agent ?","apa.export.headlbl.LB_MOTIARRI":"Quel est le motif d'arriv\u00e9e ?","apa.export.headlbl.LB_STAGTITU":"Quel est le motif de titularisation ou de stage ?","apa.export.headlbl.LB_MOTIDEPA":"Quel est le motif de d\u00e9part ?","apa.export.headlbl.LB_TEMPNONCOMP":"Quelle est la dur\u00e9e hebdomadaire ?","apa.export.headlbl.LB_TEMPPART":"Quel est le type de temps partiel ?","apa.export.headlbl.LB_POURTEMPPART":"Quel est le pourcentage de temps partiel ?","apa.export.headlbl.LB_CYCLTRAV":"Quel est le cycle de travail ?","apa.export.headlbl.LB_TYPEMISSPREV":"Quel type d'affectation ?","apa.export.headlbl.LB_EMPLNONPERM":"Quel est le type de contrat non permanent ?","apa.export.headlbl.LB_STRUORIG":"Quelle est la structure d'origine de l'agent ?","apa.export.headlbl.LB_TYPECDD":"Quel est le type de CDD ?","apa.export.headlbl.LB_CADREEMPORIG":"Quel est son cadre d'emploi d'origine ?","apa.export.headlbl.LB_MOTIENTRDEP":"Pour quel type de cong\u00e9s a-t-il b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de cet entretien ?","apa.export.headlbl.LB_MOTIENTRRET":"Pour quel type de cong\u00e9s a-t-il b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de cet entretien ?","apa.export.headlbl.BL_STRUORIGPOSISTAT":"De quelle structure est-il originaire ?","apa.export.headlbl.DT_CHANSTAT":"Quel est la date du changement de statut ?","apa.export.headlbl.BL_POSIACTI":"Quelle est sa position statutaire au plus tard au 31\/12 ?","apa.export.headlbl.BL_POSIACTINONREMU":"Quelle est sa position statutaire au plus tard au 31\/12 ?","apa.export.headlbl.LB_POSISTATNONREMU":"Quelle est sa position particuli\u00e8re ?","apa.export.headlbl.LB_FILIEMPLFONC":"Fili\u00e8re","apa.export.headlbl.LB_FILIINAP":"Quelle est la fili\u00e8re de l'agent ?","apa.export.headlbl.BL_DEMAPART":"L'agent a-t il fait une demande de temps partiel dans l'ann\u00e9e N ?","apa.export.headlbl.NB_ALLOTEMPINVAAUTRECAS":"Nombre d'allocations temporaires d'invalidit\u00e9 (ATI) attribu\u00e9es \u00e0 l\u2019agent suite \u00e0 autres cas","apa.export.headlbl.CD_PROFESSIONCATEGSOCIO":"Code profession cat\u00e9gorie socioprofessionnelle","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_STATUT":"Pourcentage statut","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_REMUNERATION":"Pourcentage r\u00e9mun\u00e9ration","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_ABSENCE":"Pourcentage absence","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_FORMATION":"Pourcentage formation","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_AUTRE":"Pourcentage autre","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_RASSCT":"Pourcentage Rassct","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_HANDITORIAL":"Pourcentage Handitorial","apa.export.headlbl.PC_FILLGROUP_GPEEC":"Pourcentage Gpeec","apa.export.headlbl.LB_ALERTE_NONPERM_N4DS":"Alerte Emploi Non Permanant N4DS","apa.export.headlbl.PC_FILL_AGENT":"Pourcentage Agent","apa.export.headlbl.ID_ETPRAGENT":"Identifiant Agent ETPR","apa.export.headlbl.NB_HEUR":"Nombre d'heures","apa.export.headlbl.NB_HEUR_ETPR":"Nombre d'heures ETPR","apa.export.headlbl.DT_OUT":"Date d'entr\u00e9e","apa.export.headlbl.DT_IN":"Date de sortie","apa.export.headlbl.CD_UTILCREA":"Code du cr\u00e9ateur","apa.export.headlbl.CD_UTILMODI":"Code du modificateur","apa.export.headlbl.ID_ABSEARREAGEN":"Identifiant Absence Arr\u00eat Agent","apa.export.headlbl.NB_ARRE":"Nombre d'arr\u00eat(s)","apa.export.headlbl.NB_JOURABSE":"Nombre de jours d'absences","apa.export.headlbl.LB_MOTIABSE":"Motif d'absence","apa.export.headlbl.LB_NATURE_LESION":"Nature l\u00e9sion","apa.export.headlbl.LB_SIEGE_LESION":"Si\u00e8ge l\u00e9sion","apa.export.headlbl.LB_ELEMENT_MATERIEL":"\u00c9l\u00e9ment mat\u00e9riel","apa.export.headlbl.LB_MALADIE_PROFESSIONNELLE":"Maladie professionnelle","apa.export.headlbl.LB_TYPE_ACTIVITE_MALADIE_PRO":"Type d'activit\u00e9 maladie professionnelle","apa.export.headlbl.LB_TYPE_ACTIVITE_ARRET_TRAVAIL":"Type d'activit\u00e9 arr\u00eat de travail","apa.export.headlbl.ACCIDENT_AVEC_ARRET":"Accident avec arr\u00eat","apa.export.headlbl.ANNEE_EVENEMENT":"Ann\u00e9e de l'\u00e9v\u00e9nement","apa.export.headlbl.LB_METIER":"M\u00e9tier","apa.export.headlbl.LB_DOMAINE_DIPLOME":"Domaine dipl\u00f4me","apa.export.headlbl.LB_SPECIALITE":"Sp\u00e9cialit\u00e9","apa.export.headlbl.ID_FORMAGEN":"Identifiant formation agent","apa.export.headlbl.NB_JOUR_FORM":"Nombre de jours de formation","apa.export.headlbl.LB_ORGAFORM":"Organisme de formation","apa.export.headlbl.LB_FORM":"Formation","apa.export.headlbl.BL_CPF":"CPF","apa.export.headlbl.LB_CATEGORIE_BOETH":"Cat\u00e9gorie BOETH","apa.export.headlbl.LB_NATURE_HANDICAP_BOETH":"Nature Handicap BOETH","apa.export.headlbl.ID_REMUNERATIONGLOBALEAGENT":"Identifiant R\u00e9mun\u00e9ration Agent","apa.export.headlbl.MT_TOTAL_HEURE_PAYEES":"Total des heures pay\u00e9es","apa.export.headlbl.MT_TOTAL_REMUNERATION_BRUTE":"Montant total de la r\u00e9mun\u00e9ration brute","apa.export.headlbl.MT_REMUNERATION_ARTICLE_111":"Dont primes et indemnit\u00e9s au titre de l'article 111","apa.export.headlbl.MT_REMUNERATION_ARTICLE_88":"Dont primes et indemnit\u00e9s (y.c heures suppl\u00e9mentaires) relevant de l'article 88 (hors remboursement des frais)","apa.export.headlbl.MT_TOTAL_REMUNERATION_ANNUELLE_BRUTE_HEURES_SUPP":"Dont heures suppl\u00e9mentaires ou compl\u00e9mentaires","apa.export.headlbl.MT_TOTAL_REMUNERATION_ANNUELLE_BRUTE_HEURES_NBI":"Dont NBI"}}}
}
